# Saleor
# Copyright (C) 2017 Mirumee Software
# This file is distributed under the same license as the Saleor package.
# Mirumee Software <hello@mirumee.com>, 2017.
# 
#, fuzzy
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: master\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2017-12-04 06:59-0600\n"
"PO-Revision-Date: YEAR-MO-DA HO:MI+ZONE\n"
"Last-Translator: Jihan Chung <jihanchung20@gmail.com>, 2017\n"
"Language-Team: Korean (https://www.transifex.com/mirumee/teams/34782/ko/)\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Language: ko\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"

#: saleor/cart/__init__.py:22
msgctxt "cart status"
msgid "Open - currently active"
msgstr "현재 열림 상태"

#: saleor/cart/__init__.py:24
msgctxt "cart status"
msgid "Waiting for payment"
msgstr "결제 대기"

#: saleor/cart/__init__.py:26
msgctxt "cart status"
msgid "Saved - for items to be purchased later"
msgstr "추후 결제할 상품 저장"

#: saleor/cart/__init__.py:28
msgctxt "cart status"
msgid "Submitted - an order was placed"
msgstr "주문 전송"

#: saleor/cart/__init__.py:30
msgctxt "cart status"
msgid "Checkout - processed in checkout"
msgstr "체크아웃 진행"

#: saleor/cart/__init__.py:32
msgctxt "cart status"
msgid "Canceled - canceled by user"
msgstr "사용자에 의한 취소"

#: saleor/cart/forms.py:32
msgctxt "Add to cart form field label"
msgid "Quantity"
msgstr "재고"

#: saleor/cart/forms.py:36
msgctxt "Add to cart form error"
msgid "Sorry. This product is currently not available."
msgstr "죄송합니다. 이 상품은 현재 구매 불가능합니다."

#: saleor/cart/forms.py:39
msgctxt "Add to cart form error"
msgid "Sorry. This product is currently out of stock."
msgstr "죄송합니다. 이 상품은 현재 재고가 없습니다."

#: saleor/cart/forms.py:42
msgctxt "Add to cart form error"
msgid "Oops. We could not find that product."
msgstr "원하는 상품을 찾을 수 없습니다."

#: saleor/cart/forms.py:45
#, python-format
msgctxt "Add to cart form error"
msgid "Only %d remaining in stock."
msgid_plural "Only %d remaining in stock."
msgstr[0] "오직 %d 개의 재고가 남아 있습니다."

#: saleor/cart/forms.py:155
msgctxt "Country form field label"
msgid "Country"
msgstr "국가"

#: saleor/cart/models.py:88
msgctxt "Cart field"
msgid "order status"
msgstr "주문 상태"

#: saleor/cart/models.py:91
msgctxt "Cart field"
msgid "created"
msgstr "생성"

#: saleor/cart/models.py:93
msgctxt "Cart field"
msgid "last status change"
msgstr "마지막 상태가 변경 되었습니다"

#: saleor/cart/models.py:96
msgctxt "Cart field"
msgid "user"
msgstr "사용자"

#: saleor/cart/models.py:99
msgctxt "Cart field"
msgid "email"
msgstr "이메일"

#: saleor/cart/models.py:101 saleor/cart/models.py:106
msgctxt "Cart field"
msgid "token"
msgstr "토큰"

#: saleor/cart/models.py:108
msgctxt "Cart field"
msgid "checkout data"
msgstr "체크아웃 정보"

#: saleor/cart/models.py:111
msgctxt "Cart field"
msgid "total"
msgstr "전체"

#: saleor/cart/models.py:115
msgctxt "Cart field"
msgid "quantity"
msgstr "수량"

#: saleor/cart/models.py:256
msgctxt "Cart line field"
msgid "cart"
msgstr "카트"

#: saleor/cart/models.py:260
msgctxt "Cart line field"
msgid "product"
msgstr "제품"

#: saleor/cart/models.py:263
msgctxt "Cart line field"
msgid "quantity"
msgstr "수량"

#: saleor/cart/models.py:267
msgctxt "Cart line field"
msgid "data"
msgstr "데이터"

#: saleor/cart/utils.py:97
msgctxt "Cart warning message"
msgid ""
"Sorry. We don't have that many items in stock. Quantity was set to maximum "
"available for now."
msgstr ""
"죄송합니다. 현재 재고가 많지 않습니다.\n"
"현재 표시된 수량만 구입 가능합니다. "

#: saleor/checkout/forms.py:24
msgctxt "Shipping addresses form choice"
msgid "Enter a new address"
msgstr "새로운 주소 입력"

#: saleor/checkout/forms.py:27
msgctxt "Shipping addresses form field label"
msgid "Address"
msgstr "주소"

#: saleor/checkout/forms.py:46
msgctxt "Billing addresses form choice"
msgid "Enter a new address"
msgstr "새로운 주소 입력"

#: saleor/checkout/forms.py:48
msgctxt "Billing addresses form choice"
msgid "Same as shipping"
msgstr "배송주소와 동일"

#: saleor/checkout/forms.py:85
msgctxt "Shipping method form field label"
msgid "Shipping method"
msgstr "배송 방법"

#: saleor/checkout/forms.py:106
msgctxt "Shipping form field label"
msgid "Email"
msgstr "이메일"

#: saleor/checkout/forms.py:115
msgctxt "Billing form field label"
msgid "Email"
msgstr "이메일"

#: saleor/checkout/views/discount.py:64
msgctxt "Checkout warning"
msgid "This voucher has expired. Please review your checkout."
msgstr "이 바우처는 기한이 초과되었습니다. 당신의 체크아웃을 다시 확인하여 주세요."

#: saleor/checkout/views/summary.py:32
msgctxt "Order status history entry"
msgid "Order was placed"
msgstr "주문되었습니다"

#: saleor/checkout/views/summary.py:47
msgctxt "Checkout warning"
msgid "Please review your checkout."
msgstr "당신의 체크아웃을 확인하여 주세요."

#: saleor/core/views.py:33
msgctxt "Impersonation message"
msgid "You are now logged as {}"
msgstr "{} 로 로그인 하였습니다"

#: saleor/discount/forms.py:16
msgctxt "Voucher form error"
msgid "Discount code incorrect or expired"
msgstr "할인코드가 잘못 입력 혹은 기한 만료되었습니다."

#: saleor/discount/forms.py:27
msgctxt "Checkout discount form label for voucher field"
msgid "Gift card or discount code"
msgstr "기프트 카드 혹은 할인 코드"

#: saleor/discount/models.py:61
msgctxt "Voucher application"
msgid "Apply to a single item"
msgstr "단일 상품에 적용"

#: saleor/discount/models.py:65
msgctxt "Voucher application"
msgid "Apply to all matching products"
msgstr "모든 매칭되는 상품들에 적용"

#: saleor/discount/models.py:76
msgctxt "Voucher discount type"
msgid "%"
msgstr "%"

#: saleor/discount/models.py:84
msgctxt "Voucher: discount for"
msgid "All purchases"
msgstr "모든 결제"

#: saleor/discount/models.py:85
msgctxt "Voucher: discount for"
msgid "One product"
msgstr "단일 상품"

#: saleor/discount/models.py:88
msgctxt "Voucher: discount for"
msgid "A category of products"
msgstr "상품 카테고리"

#: saleor/discount/models.py:89
msgctxt "Voucher: discount for"
msgid "Shipping"
msgstr "배송"

#: saleor/discount/models.py:92
msgctxt "Voucher field"
msgid "discount for"
msgstr "할인"

#: saleor/discount/models.py:95
msgctxt "Voucher field"
msgid "name"
msgstr "이름"

#: saleor/discount/models.py:98
msgctxt "Voucher field"
msgid "code"
msgstr "코드"

#: saleor/discount/models.py:101
msgctxt "Voucher field"
msgid "usage limit"
msgstr "사용자 제한"

#: saleor/discount/models.py:104
msgctxt "Voucher field"
msgid "start date"
msgstr "시작 날짜"

#: saleor/discount/models.py:106
msgctxt "Voucher field"
msgid "end date"
msgstr "종료 날짜"

#: saleor/discount/models.py:109
msgctxt "Voucher field"
msgid "discount type"
msgstr "할인 방식"

#: saleor/discount/models.py:112
msgctxt "Voucher field"
msgid "discount value"
msgstr "할인 가격"

#: saleor/discount/models.py:118
msgctxt "Voucher field"
msgid "product"
msgstr "상품"

#: saleor/discount/models.py:122
msgctxt "Voucher field"
msgid "category"
msgstr "카테고리"

#: saleor/discount/models.py:125
msgctxt "Voucher field"
msgid "apply to"
msgstr "적용"

#: saleor/discount/models.py:128
msgctxt "Voucher field"
msgid "limit"
msgstr "제한"

#: saleor/discount/models.py:142
msgctxt "Permission description"
msgid "Can view vouchers"
msgstr "바우처를 볼 수 있습니다"

#: saleor/discount/models.py:144
msgctxt "Permission description"
msgid "Can edit vouchers"
msgstr "바우처를 수정할 수 있습니다"

#: saleor/discount/models.py:153
msgctxt "Voucher type"
msgid "Free shipping"
msgstr "무료 배송"

#: saleor/discount/models.py:157
#, python-format
msgctxt "Voucher type"
msgid "%(discount)s off shipping"
msgstr "%(discount)s 할인 배송"

#: saleor/discount/models.py:161
#, python-format
msgctxt "Voucher type"
msgid "%(discount)s off %(product)s"
msgstr "%(product)s은 %(discount)s 할인"

#: saleor/discount/models.py:166
#, python-format
msgctxt "Voucher type"
msgid "%(discount)s off %(category)s"
msgstr "%(category)s 상품 구매 시 %(discount)s 할인"

#: saleor/discount/models.py:169
#, python-format
msgctxt "Voucher type"
msgid "%(discount)s off"
msgstr "%(discount)s 할인"

#: saleor/discount/models.py:175
msgctxt "Voucher"
msgid "Any country"
msgstr "모든 국가"

#: saleor/discount/models.py:205
#, python-format
msgctxt "Voucher not applicable"
msgid "This offer is only valid for orders over %(amount)s."
msgstr "이 할인은 오직 %(amount)s 이상 주문 건에 대해서만 적용됩니다."

#: saleor/discount/models.py:218
msgctxt "Voucher not applicable"
msgid "Your order does not require shipping."
msgstr "당신의 주문은 배송이 필요치 않습니다."

#: saleor/discount/models.py:224
msgctxt "Voucher not applicable"
msgid "Please select a shipping method first."
msgstr "우선 배송 방식을 선택해 주세요."

#: saleor/discount/models.py:230
#, python-format
msgctxt "Voucher not applicable"
msgid "This offer is only valid in %(country)s."
msgstr "이는 오직 %(country)s 에만 적용됩니다."

#: saleor/discount/models.py:249
msgctxt "Voucher not applicable"
msgid "This offer is only valid for selected items."
msgstr "오직 선택된 상품에 적용됩니다."

#: saleor/discount/models.py:274
msgctxt "Discount type"
msgid "%"
msgstr "%"

#: saleor/discount/models.py:277
msgctxt "Sale (discount) field"
msgid "name"
msgstr "이름"

#: saleor/discount/models.py:279
msgctxt "Sale (discount) field"
msgid "type"
msgstr "타입"

#: saleor/discount/models.py:282
msgctxt "Sale (discount) field"
msgid "value"
msgstr "가격"

#: saleor/discount/models.py:286
msgctxt "Sale (discount) field"
msgid "products"
msgstr "상품"

#: saleor/discount/models.py:289
msgctxt "Sale (discount) field"
msgid "categories"
msgstr "카테고리"

#: saleor/discount/models.py:295
msgctxt "Permission description"
msgid "Can view sales"
msgstr "할인 상품을 볼 수 있습니다"

#: saleor/discount/models.py:297
msgctxt "Permission description"
msgid "Can edit sales"
msgstr "할인 상품을 수정할 수 있습니다"

#: saleor/discount/models.py:334
msgctxt "Voucher not applicable"
msgid "Discount not applicable for this product"
msgstr "이 상품에는 할인이 적용되지 않습니다"

#: saleor/order/__init__.py:14
msgctxt "order status"
msgid "Processing"
msgstr "처리중"

#: saleor/order/__init__.py:15
msgctxt "order status"
msgid "Cancelled"
msgstr "취소"

#: saleor/order/__init__.py:16
msgctxt "order status"
msgid "Shipped"
msgstr "배송됨"

#: saleor/order/__init__.py:17
msgctxt "order status"
msgid "Payment pending"
msgstr "지불 연기"

#: saleor/order/__init__.py:18
msgctxt "order status"
msgid "Fully paid"
msgstr "결제 완료"

#: saleor/order/forms.py:14
msgctxt "Payment methods form label"
msgid "Method"
msgstr "방법"

#: saleor/order/forms.py:37
msgctxt "Payment delete form error"
msgid "Payment does not exist"
msgstr "결제정보가 없습니다"

#: saleor/order/models.py:48
msgctxt "Order field"
msgid "order status"
msgstr "주문 상태"

#: saleor/order/models.py:51
msgctxt "Order field"
msgid "created"
msgstr "생성됨"

#: saleor/order/models.py:54
msgctxt "Order field"
msgid "last status change"
msgstr "마지막 상태가 변경 되었습니다"

#: saleor/order/models.py:58
msgctxt "Order field"
msgid "user"
msgstr "사용자"

#: saleor/order/models.py:63
msgctxt "Order field"
msgid "tracking client id"
msgstr "사용자 추적 아이디"

#: saleor/order/models.py:67
msgctxt "Order field"
msgid "billing address"
msgstr "결제 주소"

#: saleor/order/models.py:71
msgctxt "Order field"
msgid "shipping address"
msgstr "배송 주소"

#: saleor/order/models.py:74
msgctxt "Order field"
msgid "user email"
msgstr "사용자 이메일"

#: saleor/order/models.py:77
msgctxt "Order field"
msgid "token"
msgstr "토큰"

#: saleor/order/models.py:79
msgctxt "Order field"
msgid "total net"
msgstr "총 순수익"

#: saleor/order/models.py:83
msgctxt "Order field"
msgid "total tax"
msgstr "총 부가세"

#: saleor/order/models.py:88
msgctxt "Order field"
msgid "voucher"
msgstr "바우처"

#: saleor/order/models.py:90
msgctxt "Order field"
msgid "discount amount"
msgstr "할인 금액"

#: saleor/order/models.py:94
msgctxt "Order field"
msgid "discount name"
msgstr "할인명"

#: saleor/order/models.py:103
msgctxt "Permission description"
msgid "Can view orders"
msgstr "주문을 볼 수 있습니다"

#: saleor/order/models.py:105
msgctxt "Permission description"
msgid "Can edit orders"
msgstr "주문을 수정할 수 있습니다"

#: saleor/order/models.py:229
msgctxt "Delivery group field"
msgid "delivery status"
msgstr "배송 상태"

#: saleor/order/models.py:234
msgctxt "Delivery group field"
msgid "shipping price"
msgstr "주문 가격"

#: saleor/order/models.py:238
msgctxt "Delivery group field"
msgid "shipping method name"
msgstr "배송 방식"

#: saleor/order/models.py:241
msgctxt "Delivery group field"
msgid "tracking number"
msgstr "추적 번호"

#: saleor/order/models.py:244
msgctxt "Delivery group field"
msgid "last updated"
msgstr "최신 업데이트"

#: saleor/order/models.py:249
#, python-format
msgctxt "Delivery group str"
msgid "Shipment #%s"
msgstr "#%s 배송"

#: saleor/order/models.py:321 saleor/order/utils.py:188
msgctxt "Order status history entry"
msgid "Order cancelled. No items in order"
msgstr "주문이 취소 되어 구매할 상품이 없습니다."

#: saleor/order/models.py:328
msgctxt "Ordered line field"
msgid "delivery group"
msgstr "배송 그룹"

#: saleor/order/models.py:333
msgctxt "Ordered line field"
msgid "product"
msgstr "상품"

#: saleor/order/models.py:335
msgctxt "Ordered line field"
msgid "product name"
msgstr "상품명"

#: saleor/order/models.py:337
msgctxt "Ordered line field"
msgid "sku"
msgstr "재고번호"

#: saleor/order/models.py:339
msgctxt "OrderLine field"
msgid "stock location"
msgstr "재고 위치"

#: saleor/order/models.py:343
msgctxt "Ordered line field"
msgid "stock"
msgstr "재고"

#: saleor/order/models.py:345
msgctxt "Ordered line field"
msgid "quantity"
msgstr "수량"

#: saleor/order/models.py:348
msgctxt "Ordered line field"
msgid "unit price (net)"
msgstr "단가 (부가세 미포함)"

#: saleor/order/models.py:351
msgctxt "Ordered line field"
msgid "unit price (gross)"
msgstr "단가 (부가세 포함)"

#: saleor/order/models.py:357
msgctxt "Ordered line model"
msgid "Ordered line"
msgstr "주문 라인"

#: saleor/order/models.py:359
msgctxt "Ordered line model"
msgid "Ordered lines"
msgstr "주문 라인"

#: saleor/order/models.py:383
msgctxt "Payment field"
msgid "order"
msgstr "주문"

#: saleor/order/models.py:435
msgctxt "Order history entry field"
msgid "last history change"
msgstr "최신 변경된 이력"

#: saleor/order/models.py:439
msgctxt "Order history entry field"
msgid "order"
msgstr "주문"

#: saleor/order/models.py:442
msgctxt "Order history entry field"
msgid "order status"
msgstr "주문 상태"

#: saleor/order/models.py:445
msgctxt "Order history entry field"
msgid "comment"
msgstr "답변"

#: saleor/order/models.py:449
msgctxt "Order history entry field"
msgid "user"
msgstr "사용자"

#: saleor/order/models.py:458
#, python-format
msgctxt "Order history entry str"
msgid "OrderHistoryEntry for Order #%d"
msgstr "#%d 에 대한 주문 기록 항목"

#: saleor/order/models.py:469
msgctxt "Order note model"
msgid "content"
msgstr "콘텐츠"

#: saleor/order/models.py:475
#, python-format
msgctxt "Order note str"
msgid "OrderNote for Order #%d"
msgstr "#%d 에 대한 주문 노트"

#: saleor/order/utils.py:42
msgctxt "Order status history entry"
msgid "Order fully paid"
msgstr "주문한 상품이 모두 결제 되었습니다"

#: saleor/order/views.py:90
#, python-format
msgctxt "Payment description"
msgid "Order %(order_number)s"
msgstr "%(order_number)s에 대한 주문"

#: saleor/order/views.py:112
msgctxt "Payment gateway error"
msgid ""
"Oops, it looks like we were unable to contact the selected payment service"
msgstr "죄송합니다.  선택된 결제 서비스를 사용할 수 없습니다."

#: saleor/order/views.py:165
msgctxt "storefront message"
msgid "You've successfully connected order with your account"
msgstr "당산의 계정과 주문이 성공적으로 연결 되었습니다."

#: saleor/product/__init__.py:18
msgctxt "Product status"
msgid "not published"
msgstr "퍼블리싱 되지 않은 상태"

#: saleor/product/__init__.py:20
msgctxt "Product status"
msgid "variants missing"
msgstr "옵션 없음"

#: saleor/product/__init__.py:22
msgctxt "Product status"
msgid "not carried"
msgstr "배송 전"

#: saleor/product/__init__.py:24
msgctxt "Product status"
msgid "out of stock"
msgstr "재고 없음"

#: saleor/product/__init__.py:26
msgctxt "Product status"
msgid "stock running low"
msgstr "재고가 부족함"

#: saleor/product/__init__.py:28
msgctxt "Product status"
msgid "not yet available"
msgstr "구매 불가능"

#: saleor/product/__init__.py:30
msgctxt "Product status"
msgid "ready for purchase"
msgstr "구매 가능"

#: saleor/product/__init__.py:43
msgctxt "Variant status"
msgid "available"
msgstr "가능"

#: saleor/product/__init__.py:45
msgctxt "Variant status"
msgid "not carried"
msgstr "배송전"

#: saleor/product/__init__.py:47
msgctxt "Variant status"
msgid "out of stock"
msgstr "재고 없음"

#: saleor/product/filters.py:14
msgctxt "Product list sorting option"
msgid "name"
msgstr "상품명"

#: saleor/product/filters.py:16
msgctxt "Product list sorting option"
msgid "price"
msgstr "가격"

#: saleor/product/filters.py:31
msgctxt "Product list sorting form"
msgid "Sort by"
msgstr "정렬"

#: saleor/product/filters.py:84
#, python-format
msgid "%(value)s is not a valid sorting option"
msgstr "%(value)s 로 정렬할 수 없습니다"

#: saleor/product/forms.py:20
#, python-format
msgctxt "Variant choice field label"
msgid "%(variant_label)s - %(price)s"
msgstr "%(variant_label)s - %(price)s"

#: saleor/product/models.py:32
msgctxt "Category field"
msgid "name"
msgstr "상품명"

#: saleor/product/models.py:34
msgctxt "Category field"
msgid "slug"
msgstr "슬러그"

#: saleor/product/models.py:36
msgctxt "Category field"
msgid "description"
msgstr "상품 설명"

#: saleor/product/models.py:39
msgctxt "Category field"
msgid "parent"
msgstr "상위"

#: saleor/product/models.py:42
msgctxt "Category field"
msgid "hidden"
msgstr "숨김"

#: saleor/product/models.py:51
msgctxt "Permission description"
msgid "Can view categories"
msgstr "카테고리를 볼 수 있습니다"

#: saleor/product/models.py:53
msgctxt "Permission description"
msgid "Can edit categories"
msgstr "카테고리를 수정할 수 있습니다"

#: saleor/product/models.py:78
msgctxt "Product class field"
msgid "name"
msgstr "이름"

#: saleor/product/models.py:80
msgctxt "Product class field"
msgid "has variants"
msgstr "옵션 있음"

#: saleor/product/models.py:84
msgctxt "Product class field"
msgid "product attributes"
msgstr "상품 속성"

#: saleor/product/models.py:88
msgctxt "Product class field"
msgid "variant attributes"
msgstr "옵션 속성"

#: saleor/product/models.py:90
msgctxt "Product class field"
msgid "is shipping required"
msgstr "배송 필요"

#: saleor/product/models.py:117
msgctxt "Product field"
msgid "product class"
msgstr "상품 분류"

#: saleor/product/models.py:120
msgctxt "Product field"
msgid "name"
msgstr "이름"

#: saleor/product/models.py:122
msgctxt "Product field"
msgid "description"
msgstr "설명"

#: saleor/product/models.py:124
msgctxt "Product field"
msgid "categories"
msgstr "카테고리"

#: saleor/product/models.py:127
msgctxt "Product field"
msgid "price"
msgstr "가격"

#: saleor/product/models.py:130
msgctxt "Product field"
msgid "available on"
msgstr "구매 가능"

#: saleor/product/models.py:132
msgctxt "Product field"
msgid "is published"
msgstr "퍼블리싱 됨"

#: saleor/product/models.py:134
msgctxt "Product field"
msgid "attributes"
msgstr "속성"

#: saleor/product/models.py:136
msgctxt "Product field"
msgid "updated at"
msgstr "업데이트"

#: saleor/product/models.py:138
msgctxt "Product field"
msgid "is featured"
msgstr "관심 상품"

#: saleor/product/models.py:147
msgctxt "Permission description"
msgid "Can view products"
msgstr "상품을 볼 수 있습니다"

#: saleor/product/models.py:149
msgctxt "Permission description"
msgid "Can edit products"
msgstr "상품을 수정할 수 있습니다"

#: saleor/product/models.py:152
msgctxt "Permission description"
msgid "Can view product properties"
msgstr "상품 옵션을 볼 수 있습니다"

#: saleor/product/models.py:155
msgctxt "Permission description"
msgid "Can edit product properties"
msgstr "상품 옵션을 수정할 수 있습니다"

#: saleor/product/models.py:224
msgctxt "Product variant field"
msgid "SKU"
msgstr "재고 관리 코드"

#: saleor/product/models.py:227
msgctxt "Product variant field"
msgid "variant name"
msgstr "옵션명"

#: saleor/product/models.py:230
msgctxt "Product variant field"
msgid "price override"
msgstr "가격 변경"

#: saleor/product/models.py:236
msgctxt "Product variant field"
msgid "attributes"
msgstr "속성"

#: saleor/product/models.py:239
msgctxt "Product variant field"
msgid "images"
msgstr "이미지"

#: saleor/product/models.py:326
msgctxt "Stock location field"
msgid "location"
msgstr "위치"

#: saleor/product/models.py:332
msgctxt "Permission description"
msgid "Can view stock location"
msgstr "재고 위치를 볼 수 있습니다"

#: saleor/product/models.py:335
msgctxt "Permission description"
msgid "Can edit stock location"
msgstr "재고 위치를 수정할 수 있습니다"

#: saleor/product/models.py:360
msgctxt "Stock item field"
msgid "variant"
msgstr "옵션"

#: saleor/product/models.py:365
msgctxt "Stock item field"
msgid "quantity"
msgstr "수량"

#: saleor/product/models.py:368
msgctxt "Stock item field"
msgid "allocated quantity"
msgstr "할당된 수량"

#: saleor/product/models.py:371
msgctxt "Stock item field"
msgid "cost price"
msgstr "가격"

#: saleor/product/models.py:392
msgctxt "Product attribute field"
msgid "internal name"
msgstr "내부명"

#: saleor/product/models.py:395
msgctxt "Product attribute field"
msgid "display name"
msgstr "표시명"

#: saleor/product/models.py:414
msgctxt "Attribute choice value field"
msgid "display name"
msgstr "표시명"

#: saleor/product/models.py:418
msgctxt "Attribute choice value field"
msgid "color"
msgstr "색상"

#: saleor/product/models.py:443
msgctxt "Product image field"
msgid "product"
msgstr "상품"

#: saleor/product/models.py:447
msgctxt "Product image field"
msgid "image"
msgstr "이미지"

#: saleor/product/models.py:448
msgctxt "Product image field"
msgid "ppoi"
msgstr "ppoi"

#: saleor/product/models.py:450
msgctxt "Product image field"
msgid "short description"
msgstr "간략 설명"

#: saleor/product/models.py:453
msgctxt "Product image field"
msgid "order"
msgstr "주문"

#: saleor/product/models.py:481
msgctxt "Variant image field"
msgid "variant"
msgstr "옵션"

#: saleor/product/models.py:485
msgctxt "Variant image field"
msgid "image"
msgstr "이미지"

#: saleor/registration/forms.py:15
msgctxt "Form field"
msgid "Email"
msgstr "이메일"

#: saleor/registration/forms.py:27
msgctxt "User form field"
msgid "Password"
msgstr "비밀번호"

#: saleor/registration/views.py:27
msgid "You have been successfully logged out."
msgstr "성공적으로 로그아웃 되었습니다."

#: saleor/registration/views.py:41
msgid "User has been created"
msgstr "사용자가 생성 되었습니다"

#: saleor/search/forms.py:10
msgctxt "Search form label"
msgid "Query"
msgstr "질문"

#: saleor/shipping/models.py:16
msgctxt "Country choice"
msgid "Rest of World"
msgstr "다른 국가"

#: saleor/shipping/models.py:24
msgctxt "Shipping method field"
msgid "name"
msgstr "이름"

#: saleor/shipping/models.py:27
msgctxt "Shipping method field"
msgid "description"
msgstr "설명"

#: saleor/shipping/models.py:34
msgctxt "Permission description"
msgid "Can view shipping method"
msgstr "배송 방법을 볼 수 있습니다"

#: saleor/shipping/models.py:37
msgctxt "Permission description"
msgid "Can edit shipping method"
msgstr "배송 방법을 수정할 수 있습니다"

#: saleor/shipping/models.py:84
msgctxt "Shipping method country field"
msgid "country code"
msgstr "국가 코드"

#: saleor/shipping/models.py:88
msgctxt "Shipping method country field"
msgid "price"
msgstr "가격"

#: saleor/shipping/models.py:93
msgctxt "Shipping method country field"
msgid "shipping method"
msgstr "배송 방식"

#: saleor/site/models.py:19
msgctxt "Site field"
msgid "header text"
msgstr "머릿말"

#: saleor/site/models.py:21
msgctxt "Site field"
msgid "site description"
msgstr "사이트 설명"

#: saleor/site/models.py:28
msgctxt "Permission description"
msgid "Can edit site settings"
msgstr "사이트 설정을 볼 수 있습니다"

#: saleor/site/models.py:31
msgctxt "Permission description"
msgid "Can view site settings"
msgstr "사이트 설정을 볼  수 있습니다"

#: saleor/site/models.py:44
msgctxt "Authentiaction field"
msgid "name"
msgstr "상품명"

#: saleor/site/models.py:46
msgctxt "Authentication field"
msgid "key"
msgstr "키"

#: saleor/site/models.py:48
msgctxt "Authentication field"
msgid "password"
msgstr "비밀번호"

#: saleor/userprofile/i18n.py:18
msgctxt "Address field"
msgid "Area"
msgstr "지역"

#: saleor/userprofile/i18n.py:19
msgctxt "Address field"
msgid "County"
msgstr "국가"

#: saleor/userprofile/i18n.py:20
msgctxt "Address field"
msgid "Department"
msgstr "부서"

#: saleor/userprofile/i18n.py:21
msgctxt "Address field"
msgid "District"
msgstr "거리"

#: saleor/userprofile/i18n.py:22
msgctxt "Address field"
msgid "Do/si"
msgstr "도/시"

#: saleor/userprofile/i18n.py:23
msgctxt "Address field"
msgid "Eircode"
msgstr "지역번호"

#: saleor/userprofile/i18n.py:24
msgctxt "Address field"
msgid "Emirate"
msgstr "에미레이트"

#: saleor/userprofile/i18n.py:25
msgctxt "Address field"
msgid "Island"
msgstr "아일랜드"

#: saleor/userprofile/i18n.py:26
msgctxt "Address field"
msgid "Neighborhood"
msgstr "지역"

#: saleor/userprofile/i18n.py:27
msgctxt "Address field"
msgid "Oblast"
msgstr "(구소련)주"

#: saleor/userprofile/i18n.py:28
msgctxt "Address field"
msgid "Parish"
msgstr "교구"

#: saleor/userprofile/i18n.py:29
msgctxt "Address field"
msgid "PIN"
msgstr "핀"

#: saleor/userprofile/i18n.py:30
msgctxt "Address field"
msgid "Postal code"
msgstr "우편 번호"

#: saleor/userprofile/i18n.py:31
msgctxt "Address field"
msgid "Prefecture"
msgstr "지사"

#: saleor/userprofile/i18n.py:32
msgctxt "Address field"
msgid "Province"
msgstr "지방"

#: saleor/userprofile/i18n.py:33
msgctxt "Address field"
msgid "State"
msgstr "스테이트"

#: saleor/userprofile/i18n.py:34
msgctxt "Address field"
msgid "Suburb"
msgstr "교외"

#: saleor/userprofile/i18n.py:35
msgctxt "Address field"
msgid "Townland"
msgstr "타운"

#: saleor/userprofile/i18n.py:36
msgctxt "Address field"
msgid "Village/township"
msgstr "읍/구"

#: saleor/userprofile/i18n.py:37
msgctxt "Address field"
msgid "ZIP code"
msgstr "우편번호"

#: saleor/userprofile/i18n.py:118
msgctxt "Address form"
msgid "This value is invalid for selected country"
msgstr "이 입력값은 선택된 국가에는 적용되지 않습니다."

#: saleor/userprofile/models.py:47
msgctxt "Address field"
msgid "given name"
msgstr "성"

#: saleor/userprofile/models.py:50
msgctxt "Address field"
msgid "family name"
msgstr "이름"

#: saleor/userprofile/models.py:53
msgctxt "Address field"
msgid "company or organization"
msgstr "회사"

#: saleor/userprofile/models.py:56 saleor/userprofile/models.py:59
msgctxt "Address field"
msgid "address"
msgstr "상세주소"

#: saleor/userprofile/models.py:62
msgctxt "Address field"
msgid "city"
msgstr "도시"

#: saleor/userprofile/models.py:65
msgctxt "Address field"
msgid "district"
msgstr "지역"

#: saleor/userprofile/models.py:68
msgctxt "Address field"
msgid "postal code"
msgstr "우편번호"

#: saleor/userprofile/models.py:71
msgctxt "Address field"
msgid "country"
msgstr "국가"

#: saleor/userprofile/models.py:73
msgctxt "Address field"
msgid "state or province"
msgstr "주"

#: saleor/userprofile/models.py:76
msgctxt "Address field"
msgid "phone number"
msgstr "전화번호"

#: saleor/userprofile/models.py:122
msgctxt "User field"
msgid "email"
msgstr "이메일"

#: saleor/userprofile/models.py:125
msgctxt "User field"
msgid "addresses"
msgstr "주소"

#: saleor/userprofile/models.py:127
msgctxt "User field"
msgid "staff status"
msgstr "스태프 상태"

#: saleor/userprofile/models.py:130
msgctxt "User field"
msgid "active"
msgstr "활성화"

#: saleor/userprofile/models.py:133
msgctxt "User field"
msgid "date joined"
msgstr "가입일"

#: saleor/userprofile/models.py:138
msgctxt "User field"
msgid "default shipping address"
msgstr "기본 배송 주소"

#: saleor/userprofile/models.py:142
msgctxt "User field"
msgid "default billing address"
msgstr "기본 결제 주소"

#: saleor/userprofile/models.py:151
msgctxt "Permission description"
msgid "Can view users"
msgstr "사용자들을 볼 수 있습니다"

#: saleor/userprofile/models.py:153
msgctxt "Permission description"
msgid "Can edit users"
msgstr "사용자들을 수정할 수 있습니다"

#: saleor/userprofile/models.py:155
msgctxt "Permission description"
msgid "Can view groups"
msgstr "그룹을 볼 수 있습니다"

#: saleor/userprofile/models.py:157
msgctxt "Permission description"
msgid "Can edit groups"
msgstr "그룹을 수정 할 수 있습니다"

#: saleor/userprofile/models.py:159
msgctxt "Permission description"
msgid "Can view staff"
msgstr "스태프를 볼 수 있습니다"

#: saleor/userprofile/models.py:161
msgctxt "Permission description"
msgid "Can edit staff"
msgstr "스태프를 수정할 수 있습니다"

#: saleor/userprofile/models.py:163
msgctxt "Permission description"
msgid "Can impersonate users"
msgstr "가상유저 사용 가능"

#: saleor/userprofile/templatetags/i18n_address_tags.py:17
#, python-format
msgctxt "Address data"
msgid "%(first_name)s %(last_name)s"
msgstr "%(first_name)s %(last_name)s"

#: saleor/userprofile/templatetags/i18n_address_tags.py:21
#, python-format
msgctxt "Address data"
msgid ""
"%(street_address_1)s\n"
"%(street_address_2)s"
msgstr ""
"%(street_address_1)s\n"
"%(street_address_2)s"

#: saleor/userprofile/views.py:31
msgctxt "Storefront message"
msgid "Password successfully changed."
msgstr "비밀번호가 성공적으로 변경되었습니다."

#: saleor/userprofile/views.py:43
msgctxt "Storefront message"
msgid "Address successfully updated."
msgstr "주소가 성공적으로 변경되었습니다."

#: saleor/userprofile/views.py:58
msgctxt "Storefront message"
msgid "Address successfully removed"
msgstr "주소가 성공적으로 삭제 되었습니다."

#: templates/account/email/password_reset_message.txt:1
#, python-format
msgid ""
"Hello from %(site_name)s!\n"
"\n"
"You're receiving this e-mail because you or someone else has requested a password for your user account at %(domain)s.\n"
"It can be safely ignored if you did not request a password reset. Click the link below to reset your password."
msgstr ""
"%(site_name)s 에 오신 것을 환영합니다!\n"
"\n"
"당신의 계정으로 %(domain)s 에서 비밀번호를 요청하였으므로, 이 이메일을 송부합니다.\n"
"\n"
"만약 당신이 비밀번호 초기화를 하지 않았다면, 안전하게 이 메시지를 무시하셔도 좋습니다."

#: templates/account/email/password_reset_message.txt:8
#, python-format
msgid ""
"Thank you for using %(site_name)s!\n"
"%(domain)s"
msgstr ""
"%(site_name)s 를 사용하여 주셔서 감사합니다.\n"
"%(domain)s"

#: templates/account/email/password_reset_subject.txt:3
msgid "Password Reset E-mail"
msgstr "비밀번호 초기화 이메일"

#: templates/account/login.html:5
msgctxt "Login page title"
msgid "Log in"
msgstr "로그인"

#: templates/account/login.html:13
msgctxt "Login form secondary title"
msgid "Don't have an account yet?"
msgstr "아직 계정이 없으신가요?"

#: templates/account/login.html:17
msgctxt "Login form secondary action"
msgid "Register"
msgstr "회원가입"

#: templates/account/login.html:22
msgctxt "Login form title"
msgid "Log in"
msgstr "로그인"

#: templates/account/partials/already_logged_in.html:5
#, python-format
msgctxt "Already logged in warning message"
msgid "You are already logged in as %(user)s."
msgstr "%(user)s 로 이미 로그인 하였습니다."

#: templates/account/partials/login_form.html:17
msgctxt "Login form primary action"
msgid "Log in"
msgstr "로그인"

#: templates/account/partials/login_form.html:20
msgctxt "Login form secondary link"
msgid "Forgot password?"
msgstr "비밀번호를 잊었나요?"

#: templates/account/partials/login_form.html:32
msgid "Facebook"
msgstr "페이스북"

#: templates/account/partials/login_form.html:42
msgid "Google"
msgstr "구글"

#: templates/account/password_change.html:7 templates/cart/index.html:12
#: templates/order/details.html:16 templates/order/payment.html:19
#: templates/product/details.html:18
#: templates/userprofile/address-edit.html:15
#: templates/userprofile/details.html:14
msgctxt "Main navigation item"
msgid "Home"
msgstr "홈"

#: templates/account/password_change.html:8 templates/base.html:49
#: templates/base.html:206 templates/order/details.html:19
#: templates/order/payment.html:22 templates/userprofile/details.html:16
msgctxt "Main navigation item"
msgid "Your account"
msgstr "마이페이지"

#: templates/account/password_change.html:9
msgctxt "Password change breadcrumb"
msgid "Edit"
msgstr "수정"

#: templates/account/password_change.html:22
msgctxt "Password change form legend"
msgid "Change Password"
msgstr "비밀번호 변경"

#: templates/account/password_change.html:28
msgctxt "Password change form primary action"
msgid "Save new password"
msgstr "새로운 비밀번호 저장"

#: templates/account/password_reset.html:6
msgctxt "Password reset page title"
msgid "Password reset"
msgstr "비밀번호 초기화"

#: templates/account/password_reset.html:13
msgctxt "Password reset form title"
msgid "Forgot your password?"
msgstr "비밀번호를 잊었나요?"

#: templates/account/password_reset.html:14
msgctxt "Password reset form help text"
msgid ""
"Please let us know the email you have used to register or purchase at our "
"store."
msgstr "당신이 사용하고 있는 혹은 스토어에서 구매 시 사용한 이메일을 적어 주시기 바랍니다."

#: templates/account/password_reset.html:25
msgctxt "Password reset primary action"
msgid "Continue"
msgstr "계속"

#: templates/account/password_reset_done.html:6
msgctxt "Password reset done page title"
msgid "Password Reset"
msgstr "비밀번호 초기화"

#: templates/account/password_reset_done.html:10
msgctxt "Password reset done title"
msgid "Password Reset"
msgstr "비밀번호 초기화"

#: templates/account/password_reset_done.html:14
msgctxt "Password reset done text"
msgid ""
"We have sent you an e-mail. Please contact us if you do not receive it "
"within a few minutes."
msgstr "이메일을 전송하였습니다. 몇분 안에 이메일을 못 받으실 경우 저희쪽으로 연락 주시기 바랍니다."

#: templates/account/password_reset_from_key.html:6
msgctxt "Password reset from key page title"
msgid "Change Password"
msgstr "비밀번호 변경"

#: templates/account/password_reset_from_key.html:11
msgid "Bad Token"
msgstr "배드 토큰"

#: templates/account/password_reset_from_key.html:13
#, python-format
msgctxt "Password reset text if key is invalid"
msgid ""
"The password reset link was invalid, possibly because it has already been "
"used.<br> Please request a <a href=\"%(passwd_reset_url)s\">new password "
"reset</a>."
msgstr ""
"비밀번호 초기화 링크가 사용불가합니다. <br> <a href=\"%(passwd_reset_url)s\">새로운 비밀번호 "
"초기화</a>를 요청하여 주시기 바랍니다."

#: templates/account/password_reset_from_key.html:24
msgctxt "Password reset from key form title"
msgid "Password Reset"
msgstr "비밀번호 초기화"

#: templates/account/password_reset_from_key.html:25
msgctxt "Password reset from key form title"
msgid "Now you can set new password for you account."
msgstr "당신 계정의 새로운 비밀번호를 설정할 수 있습니다."

#: templates/account/password_reset_from_key.html:32
msgctxt "Password reset from key form primary action"
msgid "Continue"
msgstr "계속"

#: templates/account/password_reset_from_key.html:39
msgctxt "Password reset link expired from key form title"
msgid "Password Reset Link Expired"
msgstr "비밀번호 초기화 링크가 만료되었습니다"

#: templates/account/password_reset_from_key.html:40
msgctxt "Password reset from key form title"
msgid ""
"Sorry but this link is no longer valid. If you forget your password, please "
"use link below."
msgstr "죄송합니다. 이 링크가 더이상 유효하지 않으니, 아래의 링크를 사용하시기 바랍니다."

#: templates/account/password_reset_from_key.html:42
msgctxt "Reset my password link"
msgid "Reset my password"
msgstr "비밀번호 초기화"

#: templates/account/password_reset_from_key_done.html:4
msgctxt "Password reset from key done page title"
msgid "Password Changed"
msgstr "비밀번호 변경됨"

#: templates/account/password_reset_from_key_done.html:7
msgctxt "Password reset from key done title"
msgid "Password Changed"
msgstr "비밀번호 변경됨"

#: templates/account/password_reset_from_key_done.html:9
msgid "Your password is now changed."
msgstr "당신의 비밀번호가 변경 되었습니다."

#: templates/account/password_reset_from_key_done.html:10
#, python-format
msgctxt "Password reset from key done text"
msgid "You can now <a href=\"%(login_url)s\">sign in</a> using your new password"
msgstr "지금 새로운 비밀번호를 이용하여 <a href=\"%(login_url)s\">로그인</a>할 수 있습니다"

#: templates/account/password_set.html:14
msgctxt "Password set form legend"
msgid "Password Reset"
msgstr "비밀번호 초기화"

#: templates/account/password_set.html:21
msgctxt "Password set form primary action"
msgid "Continue"
msgstr "계속"

#: templates/account/signup.html:6
msgctxt "Signup page title"
msgid "Sign Up"
msgstr "가입하기"

#: templates/account/signup.html:13
msgctxt "Signup form secondary title"
msgid "Already have an account?"
msgstr "이미 계정을 가지고 계신가요?"

#: templates/account/signup.html:17
msgctxt "Signup form secondary action"
msgid "Log in"
msgstr "로그인"

#: templates/account/signup.html:24
msgctxt "Signup form title"
msgid "Create an account"
msgstr "계정 생성"

#: templates/account/signup.html:33
msgctxt "Signup form primary action"
msgid "Create an account"
msgstr "계정 생성"

#: templates/base.html:13
msgctxt "Meta author text"
msgid "Mirumee Software"
msgstr "미루미 소프트웨어"

#: templates/base.html:43 templates/base.html:195
msgctxt "Main navigation item"
msgid "Dashboard"
msgstr "대시보드"

#: templates/base.html:54 templates/base.html:212
msgctxt "Main navigation item"
msgid "Stop impersonating"
msgstr "가상유저 사용 중지"

#: templates/base.html:60 templates/base.html:218
msgctxt "Main navigation item"
msgid "Log out"
msgstr "로그아웃"

#: templates/base.html:66 templates/base.html:224
msgctxt "Main navigation item"
msgid "Register"
msgstr "가입"

#: templates/base.html:70 templates/base.html:229
msgctxt "Main navigation item"
msgid "Log in"
msgstr "로그인"

#: templates/base.html:85
msgctxt "Hamburger button text"
msgid "menu"
msgstr "메뉴"

#: templates/base.html:102
msgid "Search for product"
msgstr "제품 검색"

#: templates/base.html:113 templates/base.html:188
msgctxt "Main navigation item"
msgid "Your Cart"
msgstr "당신의 카트"

#: templates/base.html:200
msgctxt "Main navigation item"
msgid "Style guide"
msgstr "스타일 가이드"

#: templates/cart-dropdown.html:33 templates/cart/_subtotal_table.html:9
#: templates/dashboard/order/detail.html:409
msgctxt "Order subtotal"
msgid "Subtotal"
msgstr "부분 합계"

#: templates/cart-dropdown.html:35
msgctxt "Cart dropdown text"
msgid "(Delivery calculated at checkout)"
msgstr "(체크아웃 시 배송비가 계산됩니다)"

#: templates/cart-dropdown.html:45
msgctxt "Cart dropdown secondary action"
msgid "Go to cart"
msgstr "카트로 이동"

#: templates/cart-dropdown.html:48
msgctxt "Cart dropdown primary action"
msgid "Checkout"
msgstr "체크아웃"

#: templates/cart-dropdown.html:53 templates/cart/index.html:85
msgctxt "Empty cart message"
msgid "There are no products in your shopping cart."
msgstr "쇼핑 카트에 제품이 없습니다"

#: templates/cart-dropdown.html:55 templates/cart/index.html:86
msgctxt "Empty cart link"
msgid "Check out our sales"
msgstr "판매 상품을 확인해 보세요"

#: templates/cart/_subtotal_table.html:34
msgctxt "Cart shipping cost form"
msgid "Shipping cost for:"
msgstr "배송비"

#: templates/cart/_subtotal_table.html:58
msgctxt "Order subtotal"
msgid "Total"
msgstr "합계"

#: templates/cart/index.html:8
msgctxt "Cart page title"
msgid "Your cart"
msgstr "당신의 카트"

#: templates/cart/index.html:13
msgctxt "Cart breadcrumb"
msgid "Cart"
msgstr "카트"

#: templates/cart/index.html:19
msgctxt "Cart message"
msgid "Product has been removed from cart"
msgstr "카트에서 상품이 제거되었습니다"

#: templates/cart/index.html:27
msgctxt "Cart table header"
msgid "Product"
msgstr "제품"

#: templates/cart/index.html:30
msgctxt "Cart table header"
msgid "Quantity"
msgstr "재고"

#: templates/cart/index.html:33
msgctxt "Cart table header"
msgid "Price"
msgstr "가격"

#: templates/cart/index.html:77
msgctxt "Cart primary action"
msgid "Checkout"
msgstr "체크아웃"

#. Translators: Layout may break if character length is different than four.
#: templates/category/_items.html:32
msgctxt "Sale (discount) label for item in product list"
msgid "Sale"
msgstr "할인"

#: templates/category/index.html:34
msgctxt "Category breadcrumbs home"
msgid "Home"
msgstr "홈"

#: templates/category/index.html:52 templates/category/index.html:71
msgctxt "Category page filters"
msgid "Sort by"
msgstr "정렬"

#: templates/category/index.html:76
msgctxt "sort by option"
msgid "ascending"
msgstr "오름순"

#: templates/category/index.html:82
msgctxt "sort by option"
msgid "descending"
msgstr "내림순"

#: templates/category/index.html:115
msgctxt "Filter heading title"
msgid "Filters"
msgstr "검색필터"

#: templates/category/index.html:117
msgctxt "Category page filters"
msgid "Clear filters"
msgstr "검색필터 초기화"

#: templates/category/index.html:147
msgctxt "Category price filter"
msgid "from"
msgstr " 로부터"

#: templates/category/index.html:149
msgctxt "Category price filter"
msgid "to"
msgstr "까지"

#: templates/category/index.html:168
msgctxt "Category price filter"
msgid "Update"
msgstr "업데이트"

#: templates/category/index.html:193 templates/search/results.html:35
msgctxt "Search without results text"
msgid "Sorry, no matches found for your request."
msgstr "죄송합니다. 당신의 요청에 맞는 결과가 없습니다."

#: templates/category/index.html:194 templates/search/results.html:36
msgctxt "Search without results text"
msgid "Try again or shop new arrivals."
msgstr "다시 시도하거나, 새로 도착한 상품을 구매하세요."

#: templates/checkout/details.html:7
msgctxt "Checkout page title"
msgid "Checkout"
msgstr "체크아웃"

#: templates/checkout/details.html:11
msgctxt "Checkout top message"
msgid "Easy and secure!"
msgstr "쉽고 안전합니다!"

#: templates/checkout/details.html:18
msgctxt "Checkout title"
msgid "Checkout"
msgstr "체크아웃"

#: templates/checkout/details.html:34
msgctxt "Order review title"
msgid "Order review"
msgstr "주문 리뷰"

#: templates/checkout/details.html:50
msgctxt "Order review section"
msgid "Delivery"
msgstr "배송"

#: templates/checkout/details.html:62
msgctxt "Order review section title"
msgid "Promo code"
msgstr "프로모션 코드"

#: templates/checkout/details.html:68
msgctxt "Order review section title"
msgid "Total"
msgstr "총합"

#: templates/checkout/login.html:5
msgctxt "Checkout login page title"
msgid "Login"
msgstr "로그인"

#: templates/checkout/login.html:11
msgctxt "Checkout login page title"
msgid "New customer?"
msgstr "새로운 고객인가요?"

#: templates/checkout/login.html:15
msgctxt "Checkout login page new users action"
msgid "Continue"
msgstr "계속"

#: templates/checkout/login.html:17
msgctxt "Checkout login page new users message"
msgid "Registration is not required!"
msgstr "가입이 필요치 않습니다!"

#: templates/checkout/login.html:22
msgctxt "Checkout login form title"
msgid "Existing customer? Log in."
msgstr "기존 고객이면 로그인 해주시기 바랍니다."

#: templates/checkout/payment.html:9
msgctxt "Checkout payment title"
msgid "Payment"
msgstr "결제"

#: templates/checkout/payment.html:13
msgctxt "Checkout payment primary action"
msgid "Place order"
msgstr "결제 주문"

#: templates/checkout/shipping_address.html:8
#: templates/checkout/shipping_method.html:7
msgctxt "Checkout shipping address title"
msgid "Shipping address"
msgstr "배송 주소"

#: templates/checkout/shipping_address.html:18
msgctxt "Checkout shipping address primary action"
msgid "Continue"
msgstr "계속"

#: templates/checkout/shipping_method.html:9
msgid "Select other address"
msgstr "다른 주소 선택"

#: templates/checkout/shipping_method.html:13
msgctxt "Checkout shipping method form title"
msgid "Shipping method"
msgstr "배송 방법"

#: templates/checkout/shipping_method.html:17
msgctxt "Checkout shipping method primary action"
msgid "Continue"
msgstr "계속"

#: templates/checkout/snippets/addresses-form-panel.html:1
msgid "Same as shipping"
msgstr "배송주소와 동일"

#: templates/checkout/snippets/addresses-form.html:4
msgctxt "Checkout addresses form label"
msgid "Same as shipping"
msgstr "배송주소와 동일"

#: templates/checkout/snippets/addresses-form.html:11
msgctxt "Checkout addresses form label"
msgid "Enter a new address"
msgstr "새로운 주소 입력"

#: templates/checkout/snippets/voucher-form.html:15
msgctxt "Checkout voucher form action"
msgid "Remove"
msgstr "삭제"

#: templates/checkout/snippets/voucher-form.html:16
msgctxt "Checkout voucher form action"
msgid "(Remove)"
msgstr "(삭제)"

#: templates/checkout/snippets/voucher-form.html:28
msgctxt "Checkout voucher form action"
msgid "Use"
msgstr "사용"

#: templates/checkout/summary.html:7
msgctxt "Checkout summary title"
msgid "Billing address"
msgstr "결제 주소"

#: templates/checkout/summary.html:11
msgctxt "Checkout summary primary action"
msgid "Order &amp Pay"
msgstr "주문 및 결제"

#: templates/checkout/summary_without_shipping.html:8
msgctxt "Checkout summary without shipping title"
msgid "Billing address"
msgstr "결제 주소"

#: templates/checkout/summary_without_shipping.html:17
msgctxt "Checkout summary without shipping action"
msgid "Place order"
msgstr "결제 주문"

#: templates/dashboard/base.html:10
msgctxt "Dashboard default page title"
msgid "Dashboard - Saleor"
msgstr "대시보드 - Saleor"

#: templates/dashboard/base.html:39
msgctxt "Dashboard top navigation action"
msgid "Visit storefront"
msgstr "스토어 방문"

#: templates/dashboard/base.html:44
msgctxt "Dashboard top navigation action"
msgid "Style guide"
msgstr "스타일 가이드"

#: templates/dashboard/base.html:49
msgctxt "Dashboard top navigation action"
msgid "Log out"
msgstr "로그아웃"

#: templates/dashboard/base.html:77 templates/dashboard/search/results.html:27
msgctxt "Dashboard search"
msgid "Search"
msgstr "검색"

#: templates/dashboard/base.html:89 templates/dashboard/base.html:243
msgctxt "Dashboard homepage"
msgid "Home"
msgstr "홈"

#: templates/dashboard/base.html:95
msgctxt "Dashboard catalogue"
msgid "Catalogue"
msgstr "카탈로그"

#: templates/dashboard/base.html:101 templates/dashboard/product/form.html:30
#: templates/dashboard/product/list.html:11
#: templates/dashboard/product/list.html:39
#: templates/dashboard/product/product_class/form.html:14
#: templates/dashboard/product/product_image/list.html:18
#: templates/dashboard/product/product_variant/form.html:26
#: templates/dashboard/product/stock/form.html:30
msgctxt "Dashboard products list"
msgid "Products"
msgstr "상품"

#: templates/dashboard/base.html:108
#: templates/dashboard/category/detail.html:13
#: templates/dashboard/category/detail.html:32
#: templates/dashboard/category/list.html:70
#: templates/dashboard/category/list.html:76
msgctxt "Dashboard categories list"
msgid "Categories"
msgstr "카테고리"

#: templates/dashboard/base.html:115
msgctxt "Dashboard stock loactions list"
msgid "Stock locations"
msgstr "재고 위치"

#: templates/dashboard/base.html:125
msgctxt "Dashboard discounts list"
msgid "Discounts"
msgstr "할인"

#: templates/dashboard/base.html:131
msgctxt "Dashboard sales (discounts) list"
msgid "Sales"
msgstr "할인"

#: templates/dashboard/base.html:138
#: templates/dashboard/discount/voucher/form.html:12
#: templates/dashboard/discount/voucher/form.html:44
#: templates/dashboard/discount/voucher/list.html:10
#: templates/dashboard/discount/voucher/list.html:20
msgctxt "Dashboard vouchers list"
msgid "Vouchers"
msgstr "바우처"

#: templates/dashboard/base.html:148
msgctxt "Dashboard sales. `Sales' is noun of to sell"
msgid "Sales"
msgstr "판매"

#: templates/dashboard/base.html:154
#: templates/dashboard/order/address_form.html:7
#: templates/dashboard/order/address_form.html:23
#: templates/dashboard/order/detail.html:11
#: templates/dashboard/order/detail.html:49
#: templates/dashboard/order/list.html:7
#: templates/dashboard/order/list.html:15
msgctxt "Dashboard orders list"
msgid "Orders"
msgstr "주문"

#: templates/dashboard/base.html:161
#: templates/dashboard/customer/detail.html:9
#: templates/dashboard/customer/detail.html:25
#: templates/dashboard/customer/list.html:9
#: templates/dashboard/customer/list.html:19
msgctxt "Dashboard customers list"
msgid "Customers"
msgstr "고객"

#: templates/dashboard/base.html:171
msgctxt "Management section"
msgid "Staff management"
msgstr "스태프 관리"

#: templates/dashboard/base.html:177
msgctxt "Dashboard staff members list"
msgid "Staff members"
msgstr "스태프 멤버"

#: templates/dashboard/base.html:184 templates/dashboard/group/detail.html:28
#: templates/dashboard/group/list.html:9
#: templates/dashboard/group/list.html:32
msgctxt "Dashboard groups list"
msgid "Groups"
msgstr "그룹"

#: templates/dashboard/base.html:194
msgctxt "Dashboard configuration"
msgid "Configuration"
msgstr "설정"

#: templates/dashboard/base.html:200
#: templates/dashboard/product/product_class/form.html:30
#: templates/dashboard/product/product_class/list.html:10
#: templates/dashboard/product/product_class/list.html:30
msgctxt "Dashboard product types list"
msgid "Product types"
msgstr "상품 타입"

#: templates/dashboard/base.html:207
#: templates/dashboard/product/product_attribute/form.html:29
#: templates/dashboard/product/product_attribute/list.html:9
#: templates/dashboard/product/product_attribute/list.html:29
#: templates/dashboard/product/product_attribute/values/form.html:29
msgctxt "Dashboard attributes list"
msgid "Attributes"
msgstr "속성"

#: templates/dashboard/base.html:214 templates/dashboard/shipping/list.html:10
#: templates/dashboard/shipping/list.html:20
msgctxt "Dashboard shipping methods list"
msgid "Shipping methods"
msgstr "배송 방식"

#: templates/dashboard/base.html:221 templates/dashboard/sites/form.html:11
msgctxt "Dashboard site settings"
msgid "Site settings"
msgstr "사이트 설정"

#: templates/dashboard/base.html:229
msgctxt "Dashboard software version"
msgid "Release:"
msgstr "출시:"

#: templates/dashboard/base_modal_confirm_delete.html:10
msgctxt "Dashboard confirmation modal"
msgid "Remove"
msgstr "삭제"

#: templates/dashboard/base_modal_confirm_delete.html:16
#: templates/dashboard/customer/modal/confirm_promote.html:13
msgctxt "Dashboard confirmation modal"
msgid "Are you sure?"
msgstr "확실한가요?"

#: templates/dashboard/base_modal_confirm_delete.html:22
#: templates/dashboard/category/detail.html:80
#: templates/dashboard/category/detail.html:84
#: templates/dashboard/category/modal/edit.html:25
#: templates/dashboard/customer/modal/confirm_promote.html:17
#: templates/dashboard/discount/sale/form.html:98
#: templates/dashboard/discount/sale/form.html:105
#: templates/dashboard/discount/voucher/form.html:127
#: templates/dashboard/discount/voucher/form.html:134
#: templates/dashboard/group/detail.html:85
#: templates/dashboard/order/address_form.html:61
#: templates/dashboard/order/modal/add_note.html:20
#: templates/dashboard/order/modal/add_variant_to_group.html:25
#: templates/dashboard/order/modal/cancel_line.html:60
#: templates/dashboard/order/modal/capture.html:29
#: templates/dashboard/order/modal/change_quantity.html:16
#: templates/dashboard/order/modal/delivery_group_stock.html:20
#: templates/dashboard/order/modal/refund.html:29
#: templates/dashboard/order/modal/release.html:16
#: templates/dashboard/order/modal/ship_delivery_group.html:20
#: templates/dashboard/order/modal/split_order_line.html:16
#: templates/dashboard/product/form.html:112
#: templates/dashboard/product/form.html:119
#: templates/dashboard/product/list.html:148
#: templates/dashboard/product/product_attribute/form.html:77
#: templates/dashboard/product/product_attribute/form.html:84
#: templates/dashboard/product/product_attribute/values/form.html:79
#: templates/dashboard/product/product_attribute/values/form.html:86
#: templates/dashboard/product/product_class/form.html:101
#: templates/dashboard/product/product_class/form.html:108
#: templates/dashboard/product/product_image/form.html:80
#: templates/dashboard/product/product_image/form.html:87
#: templates/dashboard/product/product_variant/form.html:104
#: templates/dashboard/product/product_variant/form.html:111
#: templates/dashboard/product/product_variant/modal/select_images.html:17
#: templates/dashboard/product/stock/form.html:99
#: templates/dashboard/product/stock/form.html:106
#: templates/dashboard/product/stock_location/form.html:74
#: templates/dashboard/product/stock_location/form.html:81
#: templates/dashboard/shipping/country/form.html:81
#: templates/dashboard/shipping/country/form.html:88
#: templates/dashboard/shipping/form.html:78
#: templates/dashboard/shipping/form.html:85
#: templates/dashboard/sites/authorization_keys/form.html:72
#: templates/dashboard/sites/authorization_keys/form.html:79
#: templates/dashboard/sites/form.html:55
#: templates/dashboard/staff/detail.html:77
msgctxt "Dashboard cancel action"
msgid "Cancel"
msgstr "취소"

#: templates/dashboard/base_modal_confirm_delete.html:25
msgctxt "Dashboard delete action"
msgid "Remove"
msgstr "삭제"

#: templates/dashboard/category/detail.html:11
#: templates/dashboard/category/detail.html:24
msgctxt "Category detail page title"
msgid "Add new category"
msgstr "새로운 카테고리 추가"

#: templates/dashboard/category/detail.html:45
msgctxt "Category detail breadcrumbs"
msgid "Add new category"
msgstr "새로운 카테고리 추가"

#: templates/dashboard/category/detail.html:89
#: templates/dashboard/category/modal/edit.html:28
#: templates/dashboard/discount/sale/form.html:101
#: templates/dashboard/discount/voucher/form.html:130
#: templates/dashboard/group/detail.html:89
#: templates/dashboard/order/address_form.html:64
#: templates/dashboard/order/modal/change_quantity.html:19
#: templates/dashboard/product/product_class/form.html:104
#: templates/dashboard/product/stock_location/form.html:77
#: templates/dashboard/sites/form.html:58
#: templates/dashboard/staff/detail.html:81
msgctxt "Dashboard update action"
msgid "Update"
msgstr "업데이트"

#: templates/dashboard/category/detail.html:93
#: templates/dashboard/discount/sale/form.html:108
#: templates/dashboard/discount/voucher/form.html:137
#: templates/dashboard/product/form.html:122
#: templates/dashboard/product/product_attribute/form.html:87
#: templates/dashboard/product/product_attribute/values/form.html:89
#: templates/dashboard/product/product_class/form.html:111
#: templates/dashboard/product/product_image/form.html:90
#: templates/dashboard/product/product_variant/form.html:114
#: templates/dashboard/product/stock/form.html:109
#: templates/dashboard/product/stock_location/form.html:84
#: templates/dashboard/shipping/country/form.html:91
#: templates/dashboard/shipping/form.html:88
#: templates/dashboard/sites/authorization_keys/form.html:82
msgctxt "Dashboard create action"
msgid "Create"
msgstr "생성"

#: templates/dashboard/category/list.html:9
msgctxt "Category list page title"
msgid "Categories"
msgstr "카테고리"

#: templates/dashboard/category/list.html:33
msgctxt "Category list add button text"
msgid "Add category"
msgstr "카테고리 추가"

#: templates/dashboard/category/list.html:50
msgctxt "Dashboard edit action"
msgid "Edit category"
msgstr "카테고리 수정"

#: templates/dashboard/category/list.html:57
msgctxt "Category list action link"
msgid "Remove category"
msgstr "카테고리 삭제"

#: templates/dashboard/category/list.html:123
msgctxt "Category list table header name"
msgid "Name"
msgstr "상품명"

#: templates/dashboard/category/list.html:130
msgctxt "Category list table header description"
msgid "Description"
msgstr "상품 설명"

#: templates/dashboard/category/list.html:159
msgctxt "Empty Category list message"
msgid "No subcategories."
msgstr "하위 카테고리 없음"

#: templates/dashboard/category/list.html:163
msgctxt "Empty Category list message"
msgid "No categories."
msgstr "카테고리 없음"

#: templates/dashboard/category/modal/confirm_delete.html:11
#, python-format
msgctxt "Remove category modal title"
msgid "Remove category %(category)s"
msgstr "%(category)s 카테고리 제거"

#: templates/dashboard/category/modal/confirm_delete.html:17
#, python-format
msgctxt "Remove category modal title"
msgid ""
"Are you sure you want to remove category <strong>%(category)s</strong>?"
msgstr "<strong>%(category)s</strong> 카테고리를 정말 삭제하실 건가요?"

#: templates/dashboard/category/modal/confirm_delete.html:22
msgctxt "Delete category form text about descendant categories"
msgid "The following child categories will be removed:"
msgstr "다음의 하위 카테고리들은 삭제 될 것입니다"

#: templates/dashboard/category/modal/confirm_delete.html:39
#, python-format
msgctxt "Remove category form text about products"
msgid "There is one product in this category that will be removed."
msgid_plural ""
"There are %(counter)s products in this category that will be removed."
msgstr[0] "%(counter)s 카테고리 안의 상품들은 삭제될 것입니다"

#: templates/dashboard/category/modal/edit.html:11
#, python-format
msgctxt "Edit category modal title"
msgid "Edit %(category)s"
msgstr "%(category)s 수정"

#: templates/dashboard/customer/detail.html:48
msgctxt "Customer promote to staff member action"
msgid "Promote to staff"
msgstr "스태프에게 홍보"

#: templates/dashboard/customer/detail.html:68
msgctxt "Customer orders table title"
msgid "Order history"
msgstr "주문 기록"

#: templates/dashboard/customer/detail.html:77
msgctxt "Customer orders table header"
msgid "Number"
msgstr "숫자"

#: templates/dashboard/customer/detail.html:80
msgctxt "Customer orders table header"
msgid "Placed on"
msgstr "위치"

#: templates/dashboard/customer/detail.html:83
msgctxt "Customer orders table header"
msgid "Order status"
msgstr "주문 상태"

#: templates/dashboard/customer/detail.html:86
msgctxt "Customer orders table header"
msgid "Total"
msgstr "총합"

#: templates/dashboard/customer/detail.html:113
msgctxt "Empty customer orders table message"
msgid "No orders found."
msgstr "주문이 없습니다."

#: templates/dashboard/customer/detail.html:126
msgctxt "Customer default shipping address card title"
msgid "Default shipping address"
msgstr "기본 배송 주소"

#: templates/dashboard/customer/detail.html:133
msgctxt "Customer without default shipping address message"
msgid "No default shipping address."
msgstr "기본 배송 주소가 없습니다."

#: templates/dashboard/customer/detail.html:146
msgctxt "Customer default billing address card title"
msgid "Default billing address"
msgstr "기본 결제 주소"

#: templates/dashboard/customer/detail.html:154
msgctxt "Customer without default billing address message"
msgid "No default billing address."
msgstr "기본 결제 주소가 없습니다."

#: templates/dashboard/customer/list.html:37
msgctxt "Customers table header"
msgid "Name"
msgstr "이름"

#: templates/dashboard/customer/list.html:44
msgctxt "Customers table header"
msgid "Email"
msgstr "이메일"

#: templates/dashboard/customer/list.html:51
msgctxt "Customers table header"
msgid "Location"
msgstr "위치"

#: templates/dashboard/customer/list.html:87
#: templates/dashboard/staff/list.html:96
msgctxt "Empty customers table message"
msgid "No customers found."
msgstr "고객을 찾을 수 없습니다."

#: templates/dashboard/customer/modal/confirm_promote.html:9
msgctxt "Dashboard confirmation modal"
msgid "Promote to staff member"
msgstr "스태프 멤버에게 홍보"

#: templates/dashboard/customer/modal/confirm_promote.html:20
msgctxt "Dashboard promote action"
msgid "Promote"
msgstr "홍보"

#: templates/dashboard/discount/sale/form.html:10
msgctxt "Sale (discount) page title"
msgid "Add new sale"
msgstr "새로운 할인 추가"

#: templates/dashboard/discount/sale/form.html:12
#: templates/dashboard/discount/sale/form.html:45
#: templates/dashboard/discount/sale/list.html:20
msgctxt "Dashboard sales (discounts) list."
msgid "Sales"
msgstr "할인"

#: templates/dashboard/discount/sale/form.html:34
msgctxt "Sale (discount) action"
msgid "Remove sale"
msgstr "할인 제거"

#: templates/dashboard/discount/sale/form.html:58
msgctxt "Sale (discount) breadcrumbs"
msgid "Add new sale"
msgstr "새로운 할인 추가"

#: templates/dashboard/discount/sale/list.html:11
msgid "Sales"
msgstr "할인"

#: templates/dashboard/discount/sale/list.html:30
msgctxt "Sale (discount) list add button text"
msgid "Add sale"
msgstr "할인 추가"

#: templates/dashboard/discount/sale/list.html:46
msgctxt "Sale (discount) table header"
msgid "Name"
msgstr "상품명"

#: templates/dashboard/discount/sale/list.html:53
msgctxt "Sale (discount) table header"
msgid "Discount"
msgstr "할인"

#: templates/dashboard/discount/sale/list.html:74
msgctxt "Empty sales table message"
msgid "No sales found"
msgstr "할인상품을 찾지 못했습니다."

#: templates/dashboard/discount/sale/modal/confirm_delete.html:8
#, python-format
msgctxt "Remove sale (discount) text"
msgid "Remove sale %(sale)s"
msgstr "%(sale)s 할인상품 제거"

#: templates/dashboard/discount/sale/modal/confirm_delete.html:14
#, python-format
msgctxt "Remove sale (discount) text"
msgid "Are you sure you want to selete <strong>%(sale)s</strong>?"
msgstr "<strong>%(sale)s</strong> 을 선택하실 건가요?"

#: templates/dashboard/discount/voucher/form.html:10
msgctxt "Voucher page title"
msgid "Add new voucher"
msgstr "새로운 바우처 등록"

#: templates/dashboard/discount/voucher/form.html:33
msgctxt "Voucher action"
msgid "Remove voucher"
msgstr "바우처 제거"

#: templates/dashboard/discount/voucher/form.html:57
msgctxt "Voucher breadcrumbs"
msgid "Add new voucher"
msgstr "새로운 바우처 등록"

#: templates/dashboard/discount/voucher/list.html:31
msgctxt "Voucher list add button text"
msgid "Add voucher"
msgstr "바우처 추가"

#: templates/dashboard/discount/voucher/list.html:48
msgctxt "Voucher table header"
msgid "Name"
msgstr "상품명"

#: templates/dashboard/discount/voucher/list.html:55
msgctxt "Voucher table header"
msgid "Discount"
msgstr "할인"

#: templates/dashboard/discount/voucher/list.html:59
msgctxt "Voucher table header"
msgid "Apply to"
msgstr "적용"

#: templates/dashboard/discount/voucher/list.html:65
msgctxt "Voucher table header"
msgid "Start date"
msgstr "시작 날짜"

#: templates/dashboard/discount/voucher/list.html:72
msgctxt "Voucher table header"
msgid "End date"
msgstr "종료 날짜"

#: templates/dashboard/discount/voucher/list.html:79
msgctxt "Voucher table header"
msgid "Used"
msgstr "사용됨"

#: templates/dashboard/discount/voucher/list.html:86
msgctxt "Voucher table header"
msgid "Limit"
msgstr "한계"

#: templates/dashboard/discount/voucher/list.html:131
msgctxt "Empty vouchers table message"
msgid "No vouchers found"
msgstr "바우처를 찾을 수 없습니다"

#: templates/dashboard/discount/voucher/modal/confirm_delete.html:10
#, python-format
msgctxt "Remove voucher text"
msgid "Remove voucher %(voucher)s"
msgstr "%(voucher)s 바우처 삭제"

#: templates/dashboard/discount/voucher/modal/confirm_delete.html:16
#, python-format
msgctxt "Remove voucher text"
msgid "Are you sure you want to remove voucher <strong>%(voucher)s</strong>?"
msgstr "<strong>%(voucher)s</strong> 바우처를 삭제하실 건가요 ?"

#: templates/dashboard/group/detail.html:10
msgctxt "Dashboard add group"
msgid "Add new group"
msgstr "새로운 그룹 추가"

#: templates/dashboard/group/detail.html:12
msgctxt "Dashboard group"
msgid "Group"
msgstr "그룹"

#: templates/dashboard/group/detail.html:38
msgctxt "Dashboard add new group"
msgid "Add new group"
msgstr "새로운 그룹 추가"

#: templates/dashboard/group/detail.html:54
msgctxt "Group form action"
msgid "Remove group"
msgstr "그룹 삭제"

#: templates/dashboard/group/detail.html:91
#: templates/dashboard/staff/detail.html:83
msgctxt "Dashboard add action"
msgid "Add"
msgstr "추가"

#: templates/dashboard/group/list.html:21
msgctxt "Group list add button text"
msgid "Add group"
msgstr "그룹 추가"

#: templates/dashboard/group/list.html:50
msgctxt "Dashboard groups list table header name"
msgid "Name"
msgstr "그룹명"

#: templates/dashboard/group/list.html:54
msgctxt "Dashboard groups list table header permissions"
msgid "Permissions"
msgstr "권한"

#: templates/dashboard/group/list.html:79
msgctxt "Empty group table message"
msgid "No groups found."
msgstr "그룹을 찾을 수 없습니다"

#: templates/dashboard/group/modal/confirm_delete.html:8
#, python-format
msgctxt "Modal remove group text"
msgid "Remove group <strong>%(group)s</strong>?"
msgstr "<strong>%(group)s</strong>을 삭제 하시겠습니까?"

#: templates/dashboard/group/modal/confirm_delete.html:14
#, python-format
msgctxt "Modal remove group text"
msgid ""
"<p>Are you sure you want to remove group %(group)s?</p> <p>Users might lose "
"permissions related to this group.</p>"
msgstr "<p> %(group)s 을 삭제하실 건가요?</p> <p>이 그룹에 포함된 사용자는 관련된 권한을 잃게 됩니다</p>"

#: templates/dashboard/includes/_filters.html:10
msgctxt "Dashboard card title"
msgid "Filters"
msgstr "검색필터"

#: templates/dashboard/includes/_filters.html:11
msgctxt "Dashboard filter"
msgid "Total records found"
msgstr "모든 기록을 찾았습니다"

#: templates/dashboard/includes/_filters.html:44
msgctxt "Category page filters"
msgid "Clear"
msgstr "초기화"

#: templates/dashboard/includes/_filters.html:48
msgctxt "Category price filter"
msgid "Filter"
msgstr "검색필터"

#: templates/dashboard/includes/_orders_table.html:21
msgctxt "Orders table header"
msgid "Customer"
msgstr "고객"

#: templates/dashboard/includes/_orders_table.html:28
msgctxt "Orders table header"
msgid "Placed on"
msgstr "위치"

#: templates/dashboard/includes/_orders_table.html:35
msgctxt "Orders table header"
msgid "Order status"
msgstr "주문 상태"

#: templates/dashboard/includes/_orders_table.html:42
msgctxt "Orders table header"
msgid "Payment status"
msgstr "결제 상태"

#: templates/dashboard/includes/_orders_table.html:49
msgctxt "Orders table header"
msgid "Total"
msgstr "총합"

#: templates/dashboard/includes/_orders_table.html:60
#: templates/dashboard/order/detail.html:112
msgctxt "Anonymous user account value"
msgid "Guest"
msgstr "비회원"

#: templates/dashboard/includes/address_short.html:3
#: templates/dashboard/order/detail.html:227
#: templates/dashboard/order/detail.html:247
#: templates/dashboard/product/product_image/list.html:69
#: templates/dashboard/product/product_image/list.html:114
msgctxt "Dashboard edit action"
msgid "Edit"
msgstr "수정"

#: templates/dashboard/index.html:15
msgctxt "Dashboard homepage table title"
msgid "Preauthorized payments"
msgstr "기존 인증된 결제수단"

#: templates/dashboard/index.html:24
msgctxt "Preauthorized payments table header"
msgid "Order"
msgstr "주문"

#: templates/dashboard/index.html:27
msgctxt "Preauthorized payments table header"
msgid "Date"
msgstr "날짜"

#: templates/dashboard/index.html:30
msgctxt "Preauthorized payments table header"
msgid "Customer"
msgstr "고객"

#: templates/dashboard/index.html:33
msgctxt "Preauthorized payments table header"
msgid "Amount"
msgstr "총액"

#: templates/dashboard/index.html:47
msgid "Guest"
msgstr "비회원"

#: templates/dashboard/index.html:60
msgctxt "Empty Preauthorized payments table message"
msgid "No preauthorized payments."
msgstr "기존 인증되지 않은 결제수단"

#: templates/dashboard/index.html:69
msgctxt "Dashboard homepage table title"
msgid "Orders ready for shipment"
msgstr "배송을 위한 주문이 완료되었습니다"

#: templates/dashboard/index.html:77
msgctxt "Empty order table message"
msgid "No orders are ready for shipment."
msgstr "배송을 위한 주문이 없습니다."

#: templates/dashboard/index.html:85
msgctxt "Dashboard homepage table title"
msgid "Products with low stock"
msgstr "재고가 많지 않은 상품"

#: templates/dashboard/index.html:94
msgctxt "Low stock product list"
msgid "Product name"
msgstr "상품명"

#: templates/dashboard/index.html:97
msgctxt "Low stock product list"
msgid "Stock left"
msgstr "재고 여분"

#: templates/dashboard/index.html:118
msgctxt "Empty low stock table message"
msgid "No products are low in stock."
msgstr "모든 상품의 재고가 있습니다."

#: templates/dashboard/order/address_form.html:7
msgctxt ""
msgid "Edit address"
msgstr "주소 변경"

#: templates/dashboard/order/address_form.html:39
#: templates/dashboard/order/detail.html:220
msgctxt ""
msgid "Shipping address"
msgstr "배송 주소"

#: templates/dashboard/order/address_form.html:41
#: templates/dashboard/order/detail.html:239
msgctxt ""
msgid "Billing address"
msgstr "결제 주소"

#: templates/dashboard/order/detail.html:32
msgctxt "Order detail action"
msgid "Cancel Order"
msgstr "주문 취소"

#: templates/dashboard/order/detail.html:39
msgctxt "Order detail action"
msgid "Print"
msgstr "프린트"

#: templates/dashboard/order/detail.html:72
msgctxt "Order detail tab"
msgid "Details"
msgstr "상세"

#: templates/dashboard/order/detail.html:80
#: templates/dashboard/order/detail.html:482
msgctxt "Order detail tab"
msgid "Payments"
msgstr "결제"

#: templates/dashboard/order/detail.html:88
#: templates/dashboard/order/detail.html:538
msgctxt "Order detail tab"
msgid "History"
msgstr "히스토리"

#: templates/dashboard/order/detail.html:101
msgctxt "Order summary title"
msgid "Order summary"
msgstr "주문 요약"

#: templates/dashboard/order/detail.html:106
#: templates/dashboard/search/results.html:95
msgctxt "Dashboard customer"
msgid "Customer"
msgstr "고객"

#: templates/dashboard/order/detail.html:118
msgctxt "Order summary card header"
msgid "Order status"
msgstr "주문 상태"

#: templates/dashboard/order/detail.html:126
msgctxt "Order summary card header"
msgid "Payment status"
msgstr "결제 상태"

#: templates/dashboard/order/detail.html:132
msgctxt "Payment status not available"
msgid "N/A"
msgstr "N/A"

#: templates/dashboard/order/detail.html:144
msgctxt "Order summary card header"
msgid "Outstanding balance"
msgstr "미결제 금액"

#: templates/dashboard/order/detail.html:157
msgctxt "Order summary card header"
msgid "Order total"
msgstr "주문 총합"

#: templates/dashboard/order/detail.html:165
msgctxt "Order summary card header"
msgid "Preauthorized amount"
msgstr "사전승인된 금액"

#: templates/dashboard/order/detail.html:171
msgctxt "Preauthorized amount not available"
msgid "N/A"
msgstr "N/A"

#: templates/dashboard/order/detail.html:177
msgctxt "Order summary card header"
msgid "Captured amount"
msgstr "지정된 금액"

#: templates/dashboard/order/detail.html:192
msgctxt "Order summary card action"
msgid "Capture"
msgstr "캡쳐"

#: templates/dashboard/order/detail.html:197
msgctxt "Order summary card action"
msgid "Refund"
msgstr "환불"

#: templates/dashboard/order/detail.html:203
msgctxt "Order summary card action"
msgid "Release"
msgstr "해제"

#: templates/dashboard/order/detail.html:207
msgctxt "Order detail action"
msgid "Invoice"
msgstr "인보이스"

#: templates/dashboard/order/detail.html:260
#, python-format
msgctxt "Shipment group table title"
msgid "Shipment #%(shipment)s"
msgstr "배송 #%(shipment)s"

#: templates/dashboard/order/detail.html:271
#: templates/dashboard/order/pdf/packing_slip.html:58
msgctxt "Shipment group table header"
msgid "Item"
msgstr "상품"

#: templates/dashboard/order/detail.html:274
#: templates/dashboard/order/pdf/packing_slip.html:61
msgctxt "Shipment group table header"
msgid "SKU"
msgstr "재고 관리 코드"

#: templates/dashboard/order/detail.html:277
msgctxt "Shipment group table header"
msgid "Price"
msgstr "가격가격"

#: templates/dashboard/order/detail.html:280
#: templates/dashboard/order/pdf/packing_slip.html:64
msgctxt "Shipment group table header"
msgid "Quantity"
msgstr "수량"

#: templates/dashboard/order/detail.html:283
msgctxt "Shipment group table header"
msgid "Total"
msgstr "총합"

#: templates/dashboard/order/detail.html:291
#, python-format
msgctxt "Shipment group table item column data"
msgid "Shipping (%(group_shipping_method_name)s)"
msgstr "배송(%(group_shipping_method_name)s)"

#: templates/dashboard/order/detail.html:321
#: templates/dashboard/order/detail.html:322
msgctxt "Shipment group table row action"
msgid "Change quantity"
msgstr "수량 변경"

#: templates/dashboard/order/detail.html:326
msgctxt "Shipment group table row action"
msgid "Change stock location"
msgstr "재고 위치 변경"

#: templates/dashboard/order/detail.html:327
msgctxt "Shipment group table row action"
msgid "Change stock"
msgstr "재고 변경"

#: templates/dashboard/order/detail.html:331
msgctxt "Shipment group table row action"
msgid "Split line"
msgstr "분리선"

#: templates/dashboard/order/detail.html:332
msgctxt "Shipment group table row action"
msgid "Split order line"
msgstr "주문 라인 분리"

#: templates/dashboard/order/detail.html:336
#: templates/dashboard/order/detail.html:337
msgctxt "Shipment group table row action"
msgid "Remove line"
msgstr "라인 제거"

#: templates/dashboard/order/detail.html:358
msgctxt "Shipment group table action"
msgid "Dispatch"
msgstr "보냄"

#: templates/dashboard/order/detail.html:362
msgctxt "Shipment group table action"
msgid "Cancel group"
msgstr "묶음 취소"

#: templates/dashboard/order/detail.html:363
msgctxt "Shipment group table action"
msgid "Cancel this shipment"
msgstr "배송 취소"

#: templates/dashboard/order/detail.html:366
msgctxt "Order summary card action title"
msgid "Add product to order"
msgstr "주문하기 위한 상품 추가"

#: templates/dashboard/order/detail.html:367
msgctxt "Order summary card action"
msgid "Add product"
msgstr "상품 추가"

#: templates/dashboard/order/detail.html:370
msgctxt "Order detail action"
msgid "Packing Slips"
msgstr "포장지"

#: templates/dashboard/order/detail.html:376
#: templates/dashboard/order/detail.html:383
#, python-format
msgctxt "Shipment group table text"
msgid "Tracking number: %(tracking)s"
msgstr "배송 트랙킹 넘버: %(tracking)s"

#: templates/dashboard/order/detail.html:399
msgctxt "Order totals header"
msgid "Grand total"
msgstr "총 합계"

#: templates/dashboard/order/detail.html:417
msgctxt "Order totals header"
msgid "Shipping"
msgstr "배송"

#: templates/dashboard/order/detail.html:427
#, python-format
msgctxt "Order totals header"
msgid "Voucher %(voucher)s"
msgstr "바우처 %(voucher)s"

#: templates/dashboard/order/detail.html:435
#: templates/dashboard/order/detail.html:436
msgctxt "Order totals action"
msgid "Remove voucher"
msgstr "바우처 제거"

#: templates/dashboard/order/detail.html:453
msgctxt "Order notes card title"
msgid "Order notes"
msgstr "요구사항"

#: templates/dashboard/order/detail.html:466
msgctxt "Empty order notes card message"
msgid "There are no notes associated with this order."
msgstr "이 주문과 관련된 요구사항이 없습니다."

#: templates/dashboard/order/detail.html:473
msgctxt "Order notes card action"
msgid "Add note"
msgstr "요구사항 추가"

#: templates/dashboard/order/detail.html:489
msgctxt "Payment history table header"
msgid "Transaction ID"
msgstr "트랜젝션 ID"

#: templates/dashboard/order/detail.html:492
msgctxt "Payment history table header"
msgid "Date"
msgstr "날짜"

#: templates/dashboard/order/detail.html:495
msgctxt "Payment history table header"
msgid "Payment status"
msgstr "결제 상태"

#: templates/dashboard/order/detail.html:498
msgctxt "Payment history table header"
msgid "Fraud status"
msgstr "사기 상태"

#: templates/dashboard/order/detail.html:501
msgctxt "Payment history table header"
msgid "Amount"
msgstr "총액"

#: templates/dashboard/order/detail.html:509
#, python-format
msgctxt "Payment item column data"
msgid "#%(payment_id)s"
msgstr "#%(payment_id)s"

#: templates/dashboard/order/detail.html:533
msgctxt "Empty payment history table message"
msgid "No payments made for this order."
msgstr "이 주문을 위한 결제정보가 없습니다."

#: templates/dashboard/order/list.html:32
msgctxt "Empty order list message"
msgid "No orders found."
msgstr "주문이 없습니다."

#: templates/dashboard/order/modal/add_note.html:10
msgctxt "Modal add note title"
msgid "Add note"
msgstr "요구사항 추가"

#: templates/dashboard/order/modal/add_note.html:23
msgctxt "Modal add note primary action"
msgid "Save note"
msgstr "요구사항 저장"

#: templates/dashboard/order/modal/add_variant_to_group.html:10
#, python-format
msgctxt "Modal group add variant title"
msgid ""
"\n"
"            Add product to %(shipment)s\n"
"          "
msgstr ""
"\n"
"            %(shipment)s에 상품 추가\n"
"          "

#: templates/dashboard/order/modal/add_variant_to_group.html:28
msgctxt "Modal group add variant primary action"
msgid "Add"
msgstr "추가"

#: templates/dashboard/order/modal/cancel_delivery_group.html:8
msgctxt "Modal cancel delivery group title"
msgid "Cancel delivery group?"
msgstr "묶음 배송을 취소하시나요?"

#: templates/dashboard/order/modal/cancel_delivery_group.html:11
#, python-format
msgctxt "Modal cancel delivery group text"
msgid ""
"After this action %(group)s will be cancelled. Ordered items will be "
"returned to stock."
msgstr "%(group)s 가 취소될 예정이며, 주문한 상품들은 삭제됩니다."

#: templates/dashboard/order/modal/cancel_delivery_group.html:18
#: templates/dashboard/order/modal/cancel_order.html:20
#: templates/dashboard/order/modal/order_remove_voucher.html:19
msgctxt "Dashboard abort action"
msgid "Abort"
msgstr "중단"

#: templates/dashboard/order/modal/cancel_delivery_group.html:21
msgctxt "Modal cancel delivery group primary action"
msgid "Cancel this shipment"
msgstr "배송 취소"

#: templates/dashboard/order/modal/cancel_line.html:9
msgctxt "Modal remove order line title"
msgid "Remove order line?"
msgstr "주문 라인을 제거하시나요?"

#: templates/dashboard/order/modal/cancel_line.html:12
msgctxt "Modal remove order line text"
msgid "Are you sure you want remove this order line?"
msgstr "이 주문 라인을 정말 제거하실 건가요?"

#: templates/dashboard/order/modal/cancel_line.html:21
msgctxt "Modal remove order line table header"
msgid "Item"
msgstr "상품"

#: templates/dashboard/order/modal/cancel_line.html:24
msgctxt "Modal remove order line table header"
msgid "SKU"
msgstr "재고 관리 코드"

#: templates/dashboard/order/modal/cancel_line.html:27
msgctxt "Modal remove order line table header"
msgid "Price"
msgstr "가격"

#: templates/dashboard/order/modal/cancel_line.html:30
msgctxt "Modal remove order line table header"
msgid "Quantity"
msgstr "재고"

#: templates/dashboard/order/modal/cancel_line.html:33
msgctxt "Modal remove order line table header"
msgid "Total"
msgstr "총합"

#: templates/dashboard/order/modal/cancel_line.html:63
#: templates/dashboard/product/product_image/list.html:72
#: templates/dashboard/product/product_image/list.html:118
msgctxt "Dashboard remove action"
msgid "Remove"
msgstr "삭제"

#: templates/dashboard/order/modal/cancel_order.html:6
msgctxt "Modal cancel order title"
msgid "Cancel order?"
msgstr "주문 취소"

#: templates/dashboard/order/modal/cancel_order.html:9
#, python-format
msgctxt "Modal cancel order text"
msgid "Are you sure, you want cancel order %(order)s?"
msgstr "%(order)s에 대한 주문을 정말 취소하시겠습니까?"

#: templates/dashboard/order/modal/cancel_order.html:23
msgctxt "Modal cancel order primary action"
msgid "Cancel Order"
msgstr "주문 취소"

#: templates/dashboard/order/modal/capture.html:10
msgctxt "Modal capture payment title"
msgid "Capture payment"
msgstr "결제 캡쳐"

#: templates/dashboard/order/modal/capture.html:16
msgctxt "Modal capture payment title"
msgid "Before this action"
msgstr "이전 액션"

#: templates/dashboard/order/modal/capture.html:19
msgctxt "Modal capture payment list title"
msgid "Order total:"
msgstr "주문 총합:"

#: templates/dashboard/order/modal/capture.html:22
msgctxt "Modal capture payment list title"
msgid "Captured amount:"
msgstr "캡쳐된 수량:"

#: templates/dashboard/order/modal/capture.html:32
msgctxt "Modal capture payment primary action"
msgid "Capture"
msgstr "캡쳐"

#: templates/dashboard/order/modal/change_quantity.html:8
msgctxt "Modal change quantity title"
msgid "Change quantity"
msgstr "수량 변경"

#: templates/dashboard/order/modal/delivery_group_stock.html:10
msgctxt "Modal change stock title"
msgid "Change stock"
msgstr "재고 변경"

#: templates/dashboard/order/modal/delivery_group_stock.html:23
#: templates/dashboard/product/form.html:115
#: templates/dashboard/product/product_attribute/form.html:80
#: templates/dashboard/product/product_attribute/values/form.html:82
#: templates/dashboard/product/product_image/form.html:83
#: templates/dashboard/product/product_variant/form.html:107
#: templates/dashboard/product/stock/form.html:102
#: templates/dashboard/shipping/country/form.html:84
#: templates/dashboard/shipping/form.html:81
#: templates/dashboard/sites/authorization_keys/form.html:75
msgctxt "Dashboard update action"
msgid "Save"
msgstr "저장"

#: templates/dashboard/order/modal/order_remove_voucher.html:6
msgctxt "Modal remove voucher from order title"
msgid "Remove voucher?"
msgstr "바우처를 삭제하시겠습니까?"

#: templates/dashboard/order/modal/order_remove_voucher.html:9
#, python-format
msgctxt "Modal remove voucher from order text"
msgid "Are you sure, you want remove voucher discount from %(order)s?"
msgstr "%(order)s 로부터 바우처 할인을 정말 삭제하시겠습니까?"

#: templates/dashboard/order/modal/order_remove_voucher.html:22
msgctxt "Modal remove voucher from order primary action"
msgid "Remove voucher"
msgstr "바우처 제거"

#: templates/dashboard/order/modal/refund.html:10
msgctxt "Modal refund payment title"
msgid "Refund payment"
msgstr "결제 환불"

#: templates/dashboard/order/modal/refund.html:16
msgctxt "Modal refund payment title"
msgid "Before this action"
msgstr "이전 활동"

#: templates/dashboard/order/modal/refund.html:19
msgctxt "Modal refund payment list title"
msgid "Order total:"
msgstr "주문 총합:"

#: templates/dashboard/order/modal/refund.html:22
msgctxt "Modal refund payment list title"
msgid "Captured amount:"
msgstr "캡쳐된 수량:"

#: templates/dashboard/order/modal/refund.html:32
msgctxt "Modal refund payment primary action"
msgid "Refund"
msgstr "환불"

#: templates/dashboard/order/modal/release.html:6
msgctxt "Modal release payment text"
msgid "Release payment"
msgstr "지불 취소"

#: templates/dashboard/order/modal/release.html:9
msgctxt "Modal release payment text"
msgid "Do you want to release the payment?"
msgstr "지불을 취소 하시겠습니까?"

#: templates/dashboard/order/modal/release.html:19
msgctxt "Modal release payment primary action"
msgid "Release"
msgstr "취소"

#: templates/dashboard/order/modal/ship_delivery_group.html:8
msgctxt "Modal ship delivery group title"
msgid "Dispatch delivery group"
msgstr "묶음 배송 시작"

#: templates/dashboard/order/modal/ship_delivery_group.html:11
msgctxt "Modal ship delivery group text"
msgid "Dispatch this shipment to the following address:"
msgstr "다음의 주소로 배송 시작"

#: templates/dashboard/order/modal/ship_delivery_group.html:23
msgctxt "Modal ship delivery group primary action"
msgid "Ship"
msgstr "배송"

#: templates/dashboard/order/modal/split_order_line.html:8
msgctxt "Modal split order line title"
msgid "Split order line"
msgstr "주문 라인 분리"

#: templates/dashboard/order/modal/split_order_line.html:19
msgctxt "Modal split order line primary action"
msgid "Split"
msgstr "분리"

#: templates/dashboard/order/pdf/invoice.html:8
msgctxt "Invoice title"
msgid "Invoice for Order"
msgstr "주문 인보이스"

#: templates/dashboard/order/pdf/invoice.html:17
msgctxt "Invoice header"
msgid "Order"
msgstr "주문"

#: templates/dashboard/order/pdf/invoice.html:21
msgctxt "Order invoice"
msgid "Invoice"
msgstr "인보이스"

#: templates/dashboard/order/pdf/invoice.html:26
msgctxt "Invoice table header"
msgid "Shipping Details"
msgstr "배송 상세"

#: templates/dashboard/order/pdf/invoice.html:28
msgctxt "Invoice table header"
msgid "Billing Details"
msgstr "결제 상세"

#: templates/dashboard/order/pdf/invoice.html:37
msgctxt "Invoice shipping address"
msgid "Shipping address"
msgstr "배송 주소"

#: templates/dashboard/order/pdf/invoice.html:46
msgctxt "Invoice billing address"
msgid "Billing address"
msgstr "결제 주소"

#: templates/dashboard/order/pdf/invoice.html:55
msgctxt "Invoice ordered items header"
msgid "Items Ordered"
msgstr "주문된 상품"

#: templates/dashboard/order/pdf/invoice.html:62
msgctxt "Shipment order table header"
msgid "Item"
msgstr "상품상품"

#: templates/dashboard/order/pdf/invoice.html:66
msgctxt "Shipment order table header"
msgid "SKU"
msgstr "재고 관리 코드"

#: templates/dashboard/order/pdf/invoice.html:69
msgctxt "Shipment order table header"
msgid "Price"
msgstr "가격"

#: templates/dashboard/order/pdf/invoice.html:72
msgctxt "Shipment order table header"
msgid "Quantity"
msgstr "재고"

#: templates/dashboard/order/pdf/invoice.html:75
msgctxt "Shipment order table header"
msgid "Total"
msgstr "총합"

#: templates/dashboard/order/pdf/invoice.html:103
#, python-format
msgctxt "Shipment order table item column data"
msgid "Shipping (%(shipping_name)s)"
msgstr " (%(shipping_name)s) 배송"

#: templates/dashboard/order/pdf/invoice.html:121
msgctxt "Order subtotal price"
msgid "Subtotal"
msgstr "부분 합계"

#: templates/dashboard/order/pdf/invoice.html:129
msgctxt "Order total shipping price header"
msgid "Total Shipping Price"
msgstr "총 배송비"

#: templates/dashboard/order/pdf/invoice.html:138
msgctxt "Order voucher header"
msgid "Voucher"
msgstr "바우처"

#: templates/dashboard/order/pdf/invoice.html:149
msgctxt "Order total price header"
msgid "Grand total"
msgstr "총 합계"

#: templates/dashboard/order/pdf/packing_slip.html:18
msgctxt "Packing slip header"
msgid "Order ID:"
msgstr "주문 번호:"

#: templates/dashboard/order/pdf/packing_slip.html:22
msgctxt "Packing slips header"
msgid "Packing Slips"
msgstr "포장지"

#: templates/dashboard/order/pdf/packing_slip.html:26
msgctxt "Packing slip shipping details"
msgid "Shipping Details"
msgstr "배송 상세"

#: templates/dashboard/order/pdf/packing_slip.html:27
msgctxt "Packing slip shipping details"
msgid "Billing Details"
msgstr "결제 상세"

#: templates/dashboard/order/pdf/packing_slip.html:35
msgctxt "Packing slip shipping address"
msgid "Shipping address"
msgstr "배송 주소"

#: templates/dashboard/order/pdf/packing_slip.html:43
msgctxt "Packing slip billing address"
msgid "Billing address"
msgstr "결제 주소"

#: templates/dashboard/order/pdf/packing_slip.html:52
msgctxt "Order invoice"
msgid "Items Ordered"
msgstr "주문된 상품"

#: templates/dashboard/product/_stock_table.html:8
msgid "Location"
msgstr "위치"

#: templates/dashboard/product/_stock_table.html:9
msgid "Quantity"
msgstr "재고"

#: templates/dashboard/product/_stock_table.html:10
msgid "Allocated"
msgstr "할당됨"

#: templates/dashboard/product/_stock_table.html:11
msgid "Cost"
msgstr "가격"

#: templates/dashboard/product/_stock_table.html:12
#: templates/dashboard/product/detail.html:105
msgid "Gross margin"
msgstr "총 수익"

#: templates/dashboard/product/_stock_table.html:33
msgctxt "Dashboard variant details page"
msgid "No stock records found"
msgstr "재고 기록을 찾을 수 없습니다"

#: templates/dashboard/product/detail.html:19
#: templates/dashboard/product/product_variant/detail.html:20
#: templates/dashboard/product/stock/detail.html:19
msgctxt "Product form breadcrumbs"
msgid "Products"
msgstr "상품"

#: templates/dashboard/product/detail.html:42
msgctxt "Product field"
msgid "Sale price"
msgstr "할인 가격"

#: templates/dashboard/product/detail.html:52
msgctxt "Product field"
msgid "Purchase cost"
msgstr "결제 가격"

#: templates/dashboard/product/detail.html:62
msgctxt "Product field"
msgid "Gross margin"
msgstr "총 수익"

#: templates/dashboard/product/detail.html:76
msgctxt "Product action"
msgid "Edit product"
msgstr "상품 수정"

#: templates/dashboard/product/detail.html:79
msgctxt "Product action"
msgid "Remove product"
msgstr "상품 제거"

#: templates/dashboard/product/detail.html:83
msgctxt "Product action"
msgid "View on site"
msgstr "사이트에서 보기"

#: templates/dashboard/product/detail.html:90
msgid "Variant"
msgstr "옵션"

#: templates/dashboard/product/detail.html:94
#: templates/dashboard/product/product_attribute/detail.html:67
#: templates/dashboard/shipping/detail.html:78
#: templates/dashboard/sites/detail.html:82
msgid "Add"
msgstr "추가"

#: templates/dashboard/product/detail.html:101
msgid "SKU"
msgstr "재고 관리 코드"

#: templates/dashboard/product/detail.html:102
msgid "Name"
msgstr "상품명"

#: templates/dashboard/product/detail.html:103
msgid "Status"
msgstr "상태"

#: templates/dashboard/product/detail.html:104
msgid "Price"
msgstr "가격"

#: templates/dashboard/product/detail.html:129
msgid "Edit"
msgstr "수정"

#: templates/dashboard/product/detail.html:134
msgctxt "Dashboard product details page"
msgid "No variants found"
msgstr "옵션을 찾을 수 없습니다"

#: templates/dashboard/product/detail.html:145
#: templates/dashboard/product/product_variant/detail.html:104
msgctxt "Dashboard variant details view"
msgid "Stock"
msgstr "재고"

#: templates/dashboard/product/detail.html:149
#: templates/dashboard/product/product_variant/detail.html:109
msgctxt "Dashboard action"
msgid "Add"
msgstr "추가"

#: templates/dashboard/product/detail.html:172
msgctxt "Product field"
msgid "Published"
msgstr "퍼블리싱 됨"

#: templates/dashboard/product/detail.html:174
msgctxt "Product field"
msgid "Draft"
msgstr "초안"

#: templates/dashboard/product/detail.html:195
#: templates/dashboard/product/product_image/list.html:7
#: templates/dashboard/product/product_image/list.html:30
msgid "Images"
msgstr "이미지"

#: templates/dashboard/product/detail.html:206
msgid "Edit images"
msgstr "이미지 수정"

#: templates/dashboard/product/form.html:10
msgctxt "Dashboard products list"
msgid "Edit"
msgstr "수정"

#: templates/dashboard/product/form.html:12
msgctxt "Product form page title"
msgid "Add new product"
msgstr "새로운 상품 추가"

#: templates/dashboard/product/form.html:45
msgctxt "Product form breadcrumbs"
msgid "Add new product"
msgstr "새로운 상품 추가"

#: templates/dashboard/product/form.html:52
msgctxt "Product form breadcrumbs"
msgid "Edit"
msgstr "수정"

#: templates/dashboard/product/list.html:23
#: templates/dashboard/product/list.html:27
msgctxt "Product list add button text"
msgid "Add product"
msgstr "상품 추가"

#: templates/dashboard/product/list.html:81
msgctxt "Products list table header"
msgid "Name"
msgstr "상품명"

#: templates/dashboard/product/list.html:88
msgctxt "Products list table header"
msgid "Price"
msgstr "가격"

#: templates/dashboard/product/list.html:123
msgctxt "Empty product list message"
msgid "No products found."
msgstr "상품을 찾을 수 없습니다."

#: templates/dashboard/product/list.html:127
msgctxt "Empty product list without product types message"
msgid "Create product type first."
msgstr "먼저 상품 타입을 생성합니다."

#: templates/dashboard/product/list.html:151
msgctxt "Dashboard add action"
msgid "Create new"
msgstr "새로 생성"

#: templates/dashboard/product/modal/confirm_delete.html:9
#, python-format
msgctxt "Modal remove product text"
msgid "Remove product %(product)s"
msgstr " %(product)s 상품 제거"

#: templates/dashboard/product/modal/confirm_delete.html:15
#, python-format
msgctxt "Modal remove product text"
msgid "Are you sure you want to remove product <strong>%(product)s</strong>?"
msgstr "<strong>%(product)s</strong> 상품을 정말 삭제하실 건가요?"

#: templates/dashboard/product/product_attribute/detail.html:18
msgctxt "Attribute detail breadcrumbs"
msgid "Attributes"
msgstr "속성"

#: templates/dashboard/product/product_attribute/detail.html:49
msgctxt "Attribute detail action"
msgid "Edit attribute"
msgstr "속성 수정"

#: templates/dashboard/product/product_attribute/detail.html:53
msgctxt "Attribute detail action"
msgid "Remove attribute"
msgstr "속성 제거"

#: templates/dashboard/product/product_attribute/detail.html:62
msgid "Attribute values"
msgstr "속성 값"

#: templates/dashboard/product/product_attribute/detail.html:75
msgid "Display name"
msgstr "표시명"

#: templates/dashboard/product/product_attribute/detail.html:76
msgid "Color"
msgstr "색상"

#: templates/dashboard/product/product_attribute/detail.html:98
#: templates/dashboard/shipping/detail.html:100
msgctxt "Attribute choice value edit action"
msgid "Edit"
msgstr "수정"

#: templates/dashboard/product/product_attribute/detail.html:101
msgctxt "Attribute choice value edit action"
msgid "Remove"
msgstr "삭제"

#: templates/dashboard/product/product_attribute/form.html:8
#: templates/dashboard/product/product_attribute/values/form.html:8
msgctxt "Dashboard attributes list"
msgid "Edit"
msgstr "수정"

#: templates/dashboard/product/product_attribute/form.html:10
#: templates/dashboard/product/product_attribute/values/form.html:10
msgctxt "Attribute detail page title"
msgid "Add new attribute"
msgstr "새로운 속성 추가"

#: templates/dashboard/product/product_attribute/form.html:45
#: templates/dashboard/product/product_attribute/values/form.html:47
#: templates/dashboard/shipping/country/form.html:49
msgctxt "Attribute detail breadcrumbs"
msgid "Edit"
msgstr "수정"

#: templates/dashboard/product/product_attribute/form.html:51
#: templates/dashboard/product/product_attribute/values/form.html:53
msgctxt "Attribute detail breadcrumbs"
msgid "Add new attribute"
msgstr "새로운 속성 추가"

#: templates/dashboard/product/product_attribute/list.html:19
msgctxt "Attribute list add button text"
msgid "Add attribute"
msgstr "속성 추가"

#: templates/dashboard/product/product_attribute/list.html:49
msgctxt "Dashboard attributes list table header name"
msgid "Name"
msgstr "이름"

#: templates/dashboard/product/product_attribute/list.html:53
msgctxt "Dashboard attributes list table header values"
msgid "Values"
msgstr "가격"

#: templates/dashboard/product/product_attribute/list.html:76
msgctxt "Empty attribute list message"
msgid "No attributes found."
msgstr "속성을 찾을 수 없습니다."

#: templates/dashboard/product/product_attribute/modal/attribute_confirm_delete.html:10
#, python-format
msgctxt "Modal remove attribute text"
msgid "Remove attribute %(attribute)s"
msgstr "%(attribute)s 속성 삭제"

#: templates/dashboard/product/product_attribute/modal/attribute_confirm_delete.html:16
#, python-format
msgctxt "Modal remove attribute text"
msgid ""
"Are you sure you want to remove attribute <strong>%(attribute)s</strong>?"
msgstr "<strong>%(attribute)s</strong> 속성을 삭제하실 건가요?"

#: templates/dashboard/product/product_attribute/values/form.html:70
msgctxt "Attribute values form title"
msgid "Attribute values"
msgstr "속성 값"

#: templates/dashboard/product/product_attribute/values/modal/confirm_delete.html:10
#, python-format
msgctxt "Modal delete attribute text"
msgid "Delete attribute choice value %(value)s"
msgstr "%(value)s 선택 속성 값 삭제"

#: templates/dashboard/product/product_attribute/values/modal/confirm_delete.html:16
#, python-format
msgctxt "Modal delete attribute text"
msgid ""
"Are you sure you want to delete attribute choice value "
"<strong>%(value)s</strong>?"
msgstr "<strong>%(value)s</strong> 선택 속성 값을 삭제하실 건가요?"

#: templates/dashboard/product/product_class/form.html:12
msgctxt "Product class page title"
msgid "Add new product type"
msgstr "새로운 상품 타입 추가"

#: templates/dashboard/product/product_class/form.html:43
msgctxt "Product class breadcrumbs"
msgid "Add new product type"
msgstr "새로운 상품 타입 추가"

#: templates/dashboard/product/product_class/form.html:60
msgctxt "Product class action"
msgid "Remove product type"
msgstr "상품 타입 제거"

#: templates/dashboard/product/product_class/form.html:122
msgctxt "Product class help text"
msgid ""
"Product Type is a template used for creating new products. It also controls "
"which attributes can be used during product creation process."
msgstr "상품 타입에 새로운 상품들을 생성하기 위한 탬플릿이 사용 되었으며, 이는 생성 프로세스에서 속성을 설정할 것입니다."

#: templates/dashboard/product/product_class/list.html:20
msgctxt "Product type list add button text"
msgid "Add product type"
msgstr "상품 타입 추가"

#: templates/dashboard/product/product_class/list.html:50
msgctxt "Dashboard product types list table header name"
msgid "Name"
msgstr "이름"

#: templates/dashboard/product/product_class/list.html:54
msgctxt "Product type item list text"
msgid "Product attributes"
msgstr "상품 속성"

#: templates/dashboard/product/product_class/list.html:57
msgctxt "Product type item list text"
msgid "Variant attributes"
msgstr "옵션 속성"

#: templates/dashboard/product/product_class/list.html:91
msgctxt "Empty product type list message"
msgid "No product types found."
msgstr "상품 타입이 없습니다."

#: templates/dashboard/product/product_class/list.html:110
msgctxt "Dashboard create new action"
msgid "Create new"
msgstr "새로 생성"

#: templates/dashboard/product/product_class/modal/confirm_delete.html:10
#, python-format
msgctxt "Modal remove product class text"
msgid "Remove product class %(product_class)s"
msgstr "%(product_class)s 상품 분류 제거"

#: templates/dashboard/product/product_class/modal/confirm_delete.html:17
#, python-format
msgctxt "Modal remove product class text"
msgid ""
"Are you sure you want to remove product class "
"<strong>%(product_class)s</strong>?"
msgstr "<strong>%(product_class)s</strong> 상품 그룹을 삭제하실 건가요?"

#: templates/dashboard/product/product_class/modal/confirm_delete.html:23
#, python-format
msgctxt "Modal remove product class text"
msgid "There are %(product_count)s products in product class."
msgstr "%(product_count)s 상품이 상품 그룹에 있습니다."

#: templates/dashboard/product/product_class/modal/confirm_delete.html:27
msgctxt "Modal remove product class text"
msgid "There are no products in this product class."
msgstr "상품 그룹에 상품이 존재하지 않습니다."

#: templates/dashboard/product/product_image/form.html:8
msgctxt "Image form text"
msgid "Edit - Image"
msgstr "이미지 수정"

#: templates/dashboard/product/product_image/form.html:10
msgctxt "Image form text"
msgid "Add image"
msgstr "이미지 추가"

#: templates/dashboard/product/product_image/form.html:38
msgctxt "Image form text"
msgid "Image"
msgstr "이미지"

#: templates/dashboard/product/product_image/form.html:43
msgctxt "Image form text"
msgid "Edit"
msgstr "수정"

#: templates/dashboard/product/product_image/form.html:49
msgctxt "Image form breadcrumbs"
msgid "Add image"
msgstr "이미지 추가"

#: templates/dashboard/product/product_image/form.html:52
#, python-format
msgctxt "Image form breadcrumbs"
msgid "Add image for %(product)s"
msgstr "%(product)s를 위한 이미지 추가"

#: templates/dashboard/product/product_image/list.html:61
msgctxt "Image card text"
msgid "No description"
msgstr "설명 없음"

#: templates/dashboard/product/product_image/list.html:87
msgctxt "Image gallery upload box text"
msgid "Drop images here to upload"
msgstr "이미지를 여기에 넣어 주세요"

#: templates/dashboard/product/product_image/list.html:107
msgctxt "Empty image gallery message"
msgid "No description"
msgstr "설명 없음"

#: templates/dashboard/product/product_image/list.html:127
msgctxt "Add image button text"
msgid "Add image"
msgstr "이미지 추가"

#: templates/dashboard/product/product_image/modal/confirm_delete.html:11
msgctxt "Modal remove image text"
msgid "Remove product image"
msgstr "상품 이미지 삭제"

#: templates/dashboard/product/product_image/modal/confirm_delete.html:18
msgctxt "Modal remove image text"
msgid "Are you sure you want to remove product image?"
msgstr "상품 이미지를 삭제하실 건가요?"

#: templates/dashboard/product/product_image/versatile_image.html:7
msgid "Primary Point of Interest"
msgstr "주요 관심 분야"

#: templates/dashboard/product/product_image/versatile_image.html:10
msgctxt "Image form text"
msgid "Pick the most relevant part of the image using the red circle."
msgstr "빨간 원을 사용하여 이미지의 가장 관계 있는 영역을 선택해 주세요."

#: templates/dashboard/product/product_variant/detail.html:49
msgctxt "Dashboard variant details view"
msgid "SKU"
msgstr "재고 관리 코드"

#: templates/dashboard/product/product_variant/detail.html:53
msgctxt "Dashboard variant details view"
msgid "Sale price"
msgstr "할인 가격"

#: templates/dashboard/product/product_variant/detail.html:59
msgctxt "Dashboard variant details view"
msgid "Cost price range"
msgstr "가격 범위"

#: templates/dashboard/product/product_variant/detail.html:73
msgctxt "Dashboard variant details view"
msgid "Gross margin"
msgstr "총 수익"

#: templates/dashboard/product/product_variant/detail.html:93
msgctxt "Dashboard action"
msgid "Edit variant"
msgstr "옵션 수정"

#: templates/dashboard/product/product_variant/detail.html:96
msgctxt "Dashboard action"
msgid "Remove variant"
msgstr "옵션 제거"

#: templates/dashboard/product/product_variant/detail.html:127
msgctxt "Dashboard variant details view"
msgid "Images"
msgstr "이미지"

#: templates/dashboard/product/product_variant/detail.html:132
msgid "No images"
msgstr "이미지 없음"

#: templates/dashboard/product/product_variant/detail.html:139
msgctxt "Dashboard action"
msgid "Select images"
msgstr "이미지 선택"

#: templates/dashboard/product/product_variant/form.html:8
msgctxt "Variant form page title"
msgid "Edit"
msgstr "수정"

#: templates/dashboard/product/product_variant/form.html:10
msgctxt "Variant form page title"
msgid "Add variant"
msgstr "옵션 추가"

#: templates/dashboard/product/product_variant/form.html:47
msgctxt "Variant form breadcrumbs"
msgid "Edit"
msgstr "수정"

#: templates/dashboard/product/product_variant/form.html:53
msgctxt "Variant form breadcrumbs"
msgid "Add variant"
msgstr "옵션 추가"

#: templates/dashboard/product/product_variant/form.html:56
#, python-format
msgctxt "Variant form breadcrumbs"
msgid "Add variant for %(product)s"
msgstr "%(product)s를 위한 옵션 추가"

#: templates/dashboard/product/product_variant/form.html:87
msgctxt "Variant form text"
msgid "This product has no attributes."
msgstr "이 상품은 속성이 없습니다."

#: templates/dashboard/product/product_variant/modal/confirm_delete.html:12
#, python-format
msgctxt "Dashboard confirmation modal"
msgid ""
"\n"
"Remove variant %(variant)s\n"
msgstr ""
"\n"
"%(variant)s옵션 삭제\n"

#: templates/dashboard/product/product_variant/modal/confirm_delete.html:19
#, python-format
msgctxt "Dashboard confirmation modal"
msgid ""
"\n"
"Are you sure you want to remove variant <strong>%(variant)s</strong> of product %(product)s?\n"
msgstr ""
"\n"
" %(product)s 의 <strong>%(variant)s</strong> 속성을 삭제하실 건가요?\n"

#: templates/dashboard/product/product_variant/modal/confirm_delete.html:25
msgctxt "Dashboard confirmation modal"
msgid ""
"This is the only variant of this product. If you remove it, the product will"
" become unavailable."
msgstr "유일한 옵션입니다. 이를 삭제할 경우, 고객들은 제품 구매가 불가능해질 것입니다."

#: templates/dashboard/product/product_variant/modal/select_images.html:9
msgctxt "Dashboard variant images modal"
msgid "Select variant images"
msgstr "이미지 옵션 선택"

#: templates/dashboard/product/product_variant/modal/select_images.html:20
msgctxt "Dashboard modal action"
msgid "Save"
msgstr "저장"

#: templates/dashboard/product/stock/detail.html:57
msgctxt "Dashboard stock details view"
msgid "Location"
msgstr "위치"

#: templates/dashboard/product/stock/detail.html:58
msgctxt "Dashboard stock details view"
msgid "Quantity"
msgstr "재고"

#: templates/dashboard/product/stock/detail.html:59
msgctxt "Dashboard stock details view"
msgid "Allocated"
msgstr "할당됨"

#: templates/dashboard/product/stock/detail.html:66
msgctxt "Dashboard action"
msgid "Edit stock"
msgstr "재고 수정"

#: templates/dashboard/product/stock/detail.html:69
msgctxt "Dashboard action"
msgid "Remove stock"
msgstr "재고 삭제"

#: templates/dashboard/product/stock/form.html:8
#, python-format
msgctxt "Dashboard stock"
msgid "Edit - Stock %(variant)s"
msgstr "%(variant)s 재고 수정"

#: templates/dashboard/product/stock/form.html:12
msgctxt "Stock form page title"
msgid "Add stock"
msgstr "재고 추가"

#: templates/dashboard/product/stock/form.html:46
#, python-format
msgctxt "Dashboard stock"
msgid "Stock %(variant)s"
msgstr "재고 %(variant)s"

#: templates/dashboard/product/stock/form.html:53
msgctxt "Stock form breadcrumbs"
msgid "Edit"
msgstr "수정"

#: templates/dashboard/product/stock/form.html:59
msgctxt "Stock form breadcrumbs"
msgid "Add stock"
msgstr "재고 추가"

#: templates/dashboard/product/stock/form.html:62
#, python-format
msgctxt "Stock form breadcrumbs"
msgid "Add stock for %(product)s"
msgstr "%(product)s를 위한 재고 추가"

#: templates/dashboard/product/stock/modal/confirm_delete.html:11
#, python-format
msgctxt "Dashboard confirmation modal"
msgid ""
"\n"
"Remove stock %(stock)s\n"
msgstr ""
"\n"
"%(stock)s 재고 삭제\n"

#: templates/dashboard/product/stock/modal/confirm_delete.html:17
#, python-format
msgctxt "Dashboard confirmation modal"
msgid ""
"\n"
"Are you sure you want to remove stock <strong>%(stock)s</strong>?\n"
msgstr ""
"\n"
"<strong>%(stock)s</strong> 재고를 삭제하실 건가요?\n"

#: templates/dashboard/product/stock_location/form.html:11
msgctxt "Stock location page title"
msgid "Add new stock location"
msgstr "새로운 재고 위치  추가"

#: templates/dashboard/product/stock_location/form.html:13
#: templates/dashboard/product/stock_location/form.html:38
msgctxt "Dashboard stock location"
msgid "Stock location"
msgstr "재고 위치"

#: templates/dashboard/product/stock_location/form.html:27
msgctxt "Stock location detail action"
msgid "Remove location"
msgstr "위치 삭제"

#: templates/dashboard/product/stock_location/form.html:51
msgctxt "Stock location detail breadcrumbs"
msgid "Add new stock location"
msgstr "새로운 재고 위치  추가"

#: templates/dashboard/product/stock_location/list.html:9
#: templates/dashboard/product/stock_location/list.html:27
msgctxt "Dashboard stock location"
msgid "Stock locations"
msgstr "재고 위치"

#: templates/dashboard/product/stock_location/list.html:17
msgctxt "Stock location list add button text"
msgid "Add stock location"
msgstr "재고 위치  추가"

#: templates/dashboard/product/stock_location/list.html:47
msgctxt "Dashboard stock location table header name"
msgid "Name"
msgstr "이름"

#: templates/dashboard/product/stock_location/list.html:67
msgctxt "Empty stock location list message"
msgid "No locations found."
msgstr "위치를 찾을 수 없습니다."

#: templates/dashboard/product/stock_location/modal/confirm_delete.html:10
#, python-format
msgctxt "Modal remove stock location text"
msgid "Remove stock location %(location)s"
msgstr "%(location)s 재고 위치 삭제"

#: templates/dashboard/product/stock_location/modal/confirm_delete.html:17
#, python-format
msgctxt "Modal remove stock location text"
msgid ""
"Are you sure you want to remove stock location "
"<strong>%(location)s</strong>?"
msgstr "<strong>%(location)s</strong> 재고 위치를 삭제하실 건가요?"

#: templates/dashboard/product/stock_location/modal/confirm_delete.html:23
#, python-format
msgctxt "Modal remove stock location text"
msgid ""
"There is one stock associated with this stock location that will be removed."
msgid_plural ""
"There are %(counter)s stocks associated with this stock location that will "
"be removed."
msgstr[0] "이 재고 위치에 포함된 %(counter)s 재고들이 삭제 될 것입니다."

#: templates/dashboard/search/results.html:9 templates/search/results.html:7
msgctxt "Search page title"
msgid "Search results"
msgstr "검색 결과"

#: templates/dashboard/search/results.html:14
msgctxt "Dashboard search"
msgid "Search results"
msgstr "검색 결과"

#: templates/dashboard/search/results.html:65
#, python-format
msgctxt "Dashboard order"
msgid "Order #%(order_number)s"
msgstr "주문 #%(order_number)s"

#: templates/dashboard/search/results.html:71
#, python-format
msgctxt "Dashboard customer"
msgid "Customer: %(email)s"
msgstr "고객: %(email)s"

#: templates/dashboard/search/results.html:76
#, python-format
msgctxt "Dashboard order info"
msgid "Placed on: %(placed)s"
msgstr "위치: %(placed)s"

#: templates/dashboard/search/results.html:89
#, python-format
msgctxt "Dashboard user"
msgid "User %(full_name)s"
msgstr "사용자: %(full_name)s"

#: templates/dashboard/search/results.html:106
#, python-format
msgctxt "No Search result message"
msgid "No results for query \"%(query)s\"."
msgstr "검색어 “%(query)s”에 대한 결과가 없습니다."

#: templates/dashboard/shipping/country/form.html:8
msgctxt "Dashboard price per country edit page"
msgid "Edit"
msgstr "수정"

#: templates/dashboard/shipping/country/form.html:10
msgctxt "Shipping price per country edit page title"
msgid "Add new shipping price per country"
msgstr "국가 별 배송비 추가"

#: templates/dashboard/shipping/country/form.html:31
msgctxt "Dashboard attributes list"
msgid "Shipping methods"
msgstr "배송비"

#: templates/dashboard/shipping/country/form.html:55
msgctxt "Attribute detail breadcrumbs"
msgid "Add new price for country"
msgstr "국가를 위한 새로운 가격 추가"

#: templates/dashboard/shipping/country/form.html:72
msgctxt "Shipping method price for country form title"
msgid "Shipping method price for country "
msgstr "국가를 위한 배송비"

#: templates/dashboard/shipping/detail.html:21
msgctxt "Shipping method form breadcrumbs"
msgid "Shipping methods"
msgstr "배송비"

#: templates/dashboard/shipping/detail.html:47
msgctxt "Shipping method field"
msgid "Description"
msgstr "배송 설명"

#: templates/dashboard/shipping/detail.html:59
msgctxt "Shipping method action"
msgid "Edit shipping method"
msgstr "배송방식 수정"

#: templates/dashboard/shipping/detail.html:62
msgctxt "Shipping method action"
msgid "Remove shipping method"
msgstr "배송방식 삭제"

#: templates/dashboard/shipping/detail.html:73
msgctxt "Title of the per-country shipping price list"
msgid "Price per country"
msgstr "국가별 가격"

#: templates/dashboard/shipping/detail.html:86
msgctxt "Header of the per-country shipping price list"
msgid "Country"
msgstr "국가"

#: templates/dashboard/shipping/detail.html:89
msgctxt "Header of the per-country shipping price list"
msgid "Price"
msgstr "가격"

#: templates/dashboard/shipping/detail.html:103
msgctxt "Attribute choice value remove action"
msgid "Remove"
msgstr "삭제"

#: templates/dashboard/shipping/detail.html:109
msgctxt "Empty list of per-country shipping prices"
msgid "No shipping prices"
msgstr "배송비가 없습니다"

#: templates/dashboard/shipping/form.html:9
msgctxt "Dashboard shipping methods"
msgid "Edit"
msgstr "수정"

#: templates/dashboard/shipping/form.html:12
#: templates/dashboard/shipping/form.html:25
msgctxt "Shipping method form page title"
msgid "Add new method"
msgstr "새로운 방법 추가"

#: templates/dashboard/shipping/form.html:33
msgctxt "Dashboard shipping method"
msgid "Shipping methods"
msgstr "배송 방식"

#: templates/dashboard/shipping/form.html:49
msgctxt "Shipping method form page title"
msgid "Edit"
msgstr "수정"

#: templates/dashboard/shipping/form.html:55
msgctxt "Shipping method form breadcrumbs"
msgid "Add new method"
msgstr "새로운 방법 추가"

#: templates/dashboard/shipping/list.html:30
msgctxt "Shipping method list add button text"
msgid "Add method"
msgstr "방법 추가"

#: templates/dashboard/shipping/list.html:47
msgctxt "Shipping methods table header"
msgid "Name"
msgstr "이름"

#: templates/dashboard/shipping/list.html:51
msgctxt "Shipping methods table header"
msgid "Price range"
msgstr "가격 범위"

#: templates/dashboard/shipping/list.html:54
msgctxt "Shipping methods table header"
msgid "Countries"
msgstr "국가"

#: templates/dashboard/shipping/list.html:86
msgctxt "Empty Shipping methods table message"
msgid "No Shipping methods found"
msgstr "배송방법을 찾을 수 없습니다"

#: templates/dashboard/shipping/modal/confirm_delete.html:12
#, python-format
msgctxt "Dashboard confirmation modal"
msgid ""
"\n"
"Remove shipping method %(shipping_method)s\n"
msgstr ""
"\n"
"%(shipping_method)s 배송방법 삭제\n"

#: templates/dashboard/shipping/modal/confirm_delete.html:18
#, python-format
msgctxt "Dashboard confirmation modal"
msgid ""
"\n"
"Are you sure you want to remove shipping method <strong>%(shipping_method)s</strong>?\n"
msgstr ""
"\n"
"%(shipping_method)s 배송방법을 삭제하실 건가요?\n"

#: templates/dashboard/shipping/modal/country_confirm_delete.html:10
#, python-format
msgctxt "Modal delete attribute text"
msgid "Delete shipping %(country)s"
msgstr "%(country)s 배송 삭제"

#: templates/dashboard/shipping/modal/country_confirm_delete.html:16
#, python-format
msgctxt "Modal delete attribute text"
msgid "Are you sure you want to delete shipping <strong>%(country)s</strong>?"
msgstr "%(country)s 배송을 삭제하실 건가요?"

#: templates/dashboard/sites/authorization_keys/form.html:8
msgctxt "Dashboard authorization key list"
msgid "Edit"
msgstr "수정"

#: templates/dashboard/sites/authorization_keys/form.html:10
msgctxt "Add new authorization key page title"
msgid "Add new authorization key"
msgstr "새로운 인증키 추가"

#: templates/dashboard/sites/authorization_keys/form.html:29
msgctxt "Dashboard site setting detail"
msgid "Site settings"
msgstr "사이트 설정"

#: templates/dashboard/sites/authorization_keys/form.html:40
msgctxt "Authorization key breadcrumbs"
msgid "Edit"
msgstr "수정"

#: templates/dashboard/sites/authorization_keys/form.html:46
msgctxt "Authorization key breadcrumbs"
msgid "Add new authorization key"
msgstr "새로운 인증키 추가"

#: templates/dashboard/sites/authorization_keys/form.html:63
msgctxt "Authorization key form title"
msgid "Authorization key"
msgstr "인증 키"

#: templates/dashboard/sites/detail.html:34
msgctxt "Site settings field"
msgid "Domain"
msgstr "도메인"

#: templates/dashboard/sites/detail.html:44
msgctxt "Site settings field"
msgid "Header text"
msgstr "머릿말"

#: templates/dashboard/sites/detail.html:54
msgctxt "Site settings field"
msgid "Description"
msgstr "설명"

#: templates/dashboard/sites/detail.html:68
msgctxt "Shipping method action"
msgid "Edit site settings"
msgstr "사이트 설정 수정"

#: templates/dashboard/sites/detail.html:77
msgctxt "Title of the authorization keys list"
msgid "Authorization keys"
msgstr "인증키"

#: templates/dashboard/sites/detail.html:90
msgctxt "Header of authorization keys list"
msgid "Name"
msgstr "이름"

#: templates/dashboard/sites/detail.html:93
msgctxt "Header of authorization keys list"
msgid "Key"
msgstr "키"

#: templates/dashboard/sites/detail.html:104
msgctxt "Authorization key edit action"
msgid "Edit"
msgstr "수정"

#: templates/dashboard/sites/detail.html:107
msgctxt "Authorization key remove action"
msgid "Remove"
msgstr "삭제"

#: templates/dashboard/sites/detail.html:113
msgctxt "Empty list of authorization keys"
msgid "No authorization keys"
msgstr "인증키 없음"

#: templates/dashboard/sites/form.html:9
msgctxt "Site settings page title"
msgid "Add new site settings"
msgstr "새로운 사이트 설정 추가"

#: templates/dashboard/sites/form.html:22
msgctxt "Dashboard attributes list"
msgid "Site settings"
msgstr "사이트 설정"

#: templates/dashboard/sites/form.html:27
msgctxt "Dashboard site settings"
msgid "Edit"
msgstr "수정"

#: templates/dashboard/sites/modal/confirm_delete.html:10
#, python-format
msgctxt "Modal delete authorization key text"
msgid "Delete authorization key %(key)s"
msgstr "%(key)s 인증키 삭제"

#: templates/dashboard/sites/modal/confirm_delete.html:16
#, python-format
msgctxt "Modal delete authorization key text"
msgid ""
"Are you sure you want to delete authorization key <strong>%(key)s</strong>?"
msgstr "<strong>%(key)s</strong> 인증키를 삭제하실 건가요?"

#: templates/dashboard/staff/detail.html:10
msgctxt "Dashboard add group"
msgid "Add new staff member"
msgstr "새로운 스태프 추가"

#: templates/dashboard/staff/detail.html:12
msgctxt "Dashboard staff"
msgid "Staff"
msgstr "스태프"

#: templates/dashboard/staff/detail.html:28
msgctxt "Dashboard staff list"
msgid "Staff"
msgstr "스태프"

#: templates/dashboard/staff/detail.html:36
msgctxt "Dashboard add staff member action"
msgid "Add staff member"
msgstr "스태프 멤버 추가"

#: templates/dashboard/staff/detail.html:50
msgctxt "Staff member form action"
msgid "Remove staff member"
msgstr "스태프 멤버 삭제"

#: templates/dashboard/staff/detail.html:65
msgctxt "Staff member details header"
msgid "Staff member details"
msgstr "스태프 멤버 상세"

#: templates/dashboard/staff/list.html:10
#: templates/dashboard/staff/list.html:32
msgctxt "Dashboard staff members list"
msgid "Staff"
msgstr "스태프"

#: templates/dashboard/staff/list.html:21
msgctxt "Staff members list add button text"
msgid "Add staff member"
msgstr "스태프 멤버 추가"

#: templates/dashboard/staff/list.html:50
msgctxt "Staff members table header"
msgid "Email"
msgstr "이메일"

#: templates/dashboard/staff/list.html:57
msgctxt "Staff members table header"
msgid "Name"
msgstr "이름"

#: templates/dashboard/staff/list.html:64
msgctxt "Staff members table header"
msgid "Location"
msgstr "위치"

#: templates/dashboard/staff/modal/confirm_delete.html:8
#, python-format
msgctxt "Modal remove group text"
msgid "Remove staff member <strong>%(staff)s</strong>?"
msgstr "<strong>%(staff)s</strong> 스태프 멤버 삭제"

#: templates/dashboard/staff/modal/confirm_delete.html:14
#, python-format
msgctxt "Modal remove group text"
msgid ""
"<p>Are you sure you want to remove staff member?</p> <p>Deleting staff "
"member also removes him from customer list and removes all his related data "
"(orders, payment etc.).</p> <p>We strongly recommend not deleting user "
"accounts that were used for purchases (for example customer which was "
"promoted with staff member status).</p> <p>%(staff)s has "
"<strong>%(orders)s</strong> orders.</p>"
msgstr ""
"<p>정말 스태프 멤버를 삭제하실 건가요?</p> <p> 이를 삭제하면 그는 고객리스트에서도 지워질 뿐 아니라, 모든 관련 데이터(주문,"
" 결제 등)가 삭제될 것입니다.</p> <p>우리는 구매에 사용된 사용자 계정을 지우지 않기를 권고합니다.</p> "
"<p>%(staff)s는 <strong>%(orders)s</strong> 개의 주문을 가지고 있습니다.</p>"

#: templates/home.html:13
msgctxt "Homepage title"
msgid "Promo &amp; Sale"
msgstr "프로모션 및 할인"

#: templates/home.html:14
msgctxt "Homepage title"
msgid "from the Northpole"
msgstr "북극으로부터"

#: templates/home.html:16 templates/home.html:31 templates/home.html:43
msgctxt "Homepage action"
msgid "Shop now"
msgstr "지금 쇼핑하세요"

#: templates/home.html:30
msgctxt "Homepage title"
msgid "Size &amp; Colours"
msgstr "사이즈 및 색상"

#: templates/home.html:42
msgctxt "Homepage title"
msgid "Digital Downloads"
msgstr "디지털 다운로드"

#: templates/home.html:51
msgctxt "Homepage title"
msgid "Featured products"
msgstr "주목할만한 제품들"

#: templates/materializecssform/field.html:32
#: templates/materializecssform/field.html:59
#: templates/materializecssform/field.html:86
#: templates/materializecssform/field.html:109
#: templates/materializecssform/field.html:135
#: templates/materializecssform/field.html:161
#: templates/materializecssform/field.html:183
#: templates/materializecssform/field.html:197
#: templates/materializecssform/field.html:233
#: templates/materializecssform/field.html:263
#: templates/materializecssform/field.html:289
#: templates/materializecssform/field.html:324
#: templates/materializecssform/field.html:352
msgctxt "Dashboard form labels"
msgid "(optional)"
msgstr "(옵션)"

#: templates/materializecssform/field.html:203
#: templates/materializecssform/field.html:239
msgid "File"
msgstr "파일"

#: templates/order/_ordered_items_table.html:14
msgctxt "Order details address title"
msgid "Shipping address"
msgstr "배송 주소"

#: templates/order/_ordered_items_table.html:21
msgctxt "Order details address title"
msgid "Billing address"
msgstr "결제 주소"

#: templates/order/_ordered_items_table.html:32
msgctxt "Order details column title"
msgid "Product"
msgstr "제품"

#: templates/order/_ordered_items_table.html:37
msgctxt "Order details column title"
msgid "Quantity"
msgstr "재고"

#: templates/order/_ordered_items_table.html:42
msgctxt "Order details column title"
msgid "Price"
msgstr "가격"

#: templates/order/_ordered_items_table.html:79
#, python-format
msgctxt "Order details delivery row text"
msgid "Delivery (%(shipping_method_name)s)"
msgstr "배송 (%(shipping_method_name)s)"

#: templates/order/_ordered_items_table.html:85
#, python-format
msgctxt "Order details delivery row text"
msgid "Tracking number: %(tracking_number)s"
msgstr "배송 트랙킹 넘버: %(tracking_number)s"

#: templates/order/_ordered_items_table.html:113
msgctxt "Order details total text"
msgid "Total"
msgstr "총합"

#: templates/order/create_password.html:7
msgctxt "Checkout create password page title"
msgid "Create password"
msgstr "비밀번호 생성"

#: templates/order/create_password.html:15
#, python-format
msgctxt "Checkout title"
msgid "Thank you for your <a href=\"%(order_url)s\">order</a>!"
msgstr "<a href=\"%(order_url)s\">주문</a>해 주셔서 감사합니다!"

#: templates/order/create_password.html:19
#, python-format
msgctxt "Checkout text"
msgid ""
"We've sent a confirmation email with details to <span>%(email)s</span>.<br> "
"If any problems or questions contact us."
msgstr ""
"<span>%(email)s</span>로 자세한 내용을 담은 확인 메일을 송부 하였습니다.<br> 이에 문제가 있으시면 사이트 "
"담당자에게 연락 주시기 바랍니다."

#: templates/order/create_password.html:26
msgctxt "Checkout text"
msgid ""
"It looks like you already are our customer! <br> Please log in to connect "
"order with your account."
msgstr "당신은 이미 가입된 고객입니다!<br>로그인을 통해 당신의 주문을 계정을 통해 구매하세요."

#: templates/order/create_password.html:36
msgctxt "Checkout title"
msgid "Why not to create an account"
msgstr "계정을 만들어 보시는 건 어떨까요?"

#: templates/order/create_password.html:37
msgid ""
"Make your shopping experience even better! Save your shipping and payment "
"details for faster checkout."
msgstr "주소 및 결제 정보를 미리 저장하여 빠른 쇼핑을 경험하세요!"

#: templates/order/create_password.html:46
msgctxt "Checkout primary action"
msgid "Create an account"
msgstr "계정 생성"

#: templates/order/create_password.html:58
msgctxt "Checkout secondary action"
msgid "Continue shopping"
msgstr "쇼핑 계속"

#: templates/order/details.html:7
#, python-format
msgctxt "Order details page title"
msgid "Order %(order)s"
msgstr "주문 %(order)s"

#: templates/order/details.html:22
#, python-format
msgctxt "Order details breadcrumb"
msgid "Order %(order)s"
msgstr "주문 %(order)s"

#: templates/order/details.html:38
#, python-format
msgctxt "Order detail text"
msgid "Order %(order)s: %(order_status)s"
msgstr "주문 %(order)s:%(order_status)s"

#: templates/order/details.html:45
msgctxt "Order details link text"
msgid "Payment details"
msgstr "결제 상세"

#: templates/order/details.html:49
msgctxt "Order details primary action"
msgid "Pay for order"
msgstr "주문을 위한 결제"

#: templates/order/payment.html:10
#, python-format
msgctxt "Payment details page title"
msgid "Pay for order %(order)s"
msgstr "%(order)s 주문을 위한 결제"

#: templates/order/payment.html:25
#, python-format
msgctxt "Payment details breadcrumb"
msgid "Order %(order)s"
msgstr "주문 %(order)s"

#: templates/order/payment.html:40
msgctxt "Payment details title"
msgid "Payment pending"
msgstr "지불 연기"

#: templates/order/payment.html:44
msgctxt "Payment pending text"
msgid ""
"We are currently waiting for an external service to authorize your payment "
"for this order."
msgstr "당신의 결제 승인 정보를 받기 위해 대기중입니다."

#: templates/order/payment.html:48
msgctxt "Payment status text"
msgid "Current status:"
msgstr "현재 상태:"

#: templates/order/payment.html:54
msgctxt "Payment pending text"
msgid ""
"Unless you are absolutely sure that the process will not complete (for "
"example you have closed the browser window before paying), you should wait "
"before attempting a new payment. Please be warned that if you try again and "
"the previous transaction succeeds you might end up being charged twice."
msgstr ""
"결제가 완료되지 않음을 확신하지 않으면(예를 들어 결제 전 웹브라우저를 닫은 경우), 새로운 결제를 시도하기 전에 기다리셔야 합니다. "
"이전 거래를 기다리지 않고 다시 결제를 시도할 경우, 중복 결제가 될 수 있음을 주의하시기 바랍니다."

#: templates/order/payment.html:63
msgctxt "Payment pending action"
msgid "I understand, allow me to pay again"
msgstr "이해하였습니다. 다시 결제하기를 원합니다."

#: templates/order/payment.html:68
#, python-format
msgctxt "Payment details title"
msgid "Pay for order %(order)s"
msgstr "%(order)s 주문을 위한 결제"

#: templates/order/payment.html:77
msgctxt "Payment details primary action"
msgid "Proceed to payment"
msgstr "결제 진행"

#: templates/order/payment.html:82
msgctxt "Payment details text"
msgid "You've authorized transaction. Order is in processing"
msgstr "거래가 승인되었습니다. 주문이 진행 중에 있습니다."

#: templates/order/payment/default.html:13
#: templates/order/payment/stripe.html:18
msgctxt "Payment form primary action"
msgid "Save changes"
msgstr "변경 저장"

#: templates/order/payment/details.html:4
msgctxt "Payment form page title"
msgid "Payment"
msgstr "결제"

#: templates/order/payment/details.html:9
msgctxt "Payment form title"
msgid "Payment"
msgstr "결제"

#: templates/order/payment/paypal-card.html:14
msgctxt "Payment form (PayPal) primary action"
msgid "Save changes"
msgstr "변경 저장"

#: templates/order/payment/stripe.html:12
msgctxt "Payment form (Stripe) secondary action"
msgid "Change payment method"
msgstr "결제 방법 변경"

#: templates/order/success.html:5
msgid "Order complete!"
msgstr "주문 완료!"

#: templates/order/success.html:9
msgid "Your order is now complete"
msgstr "주문이 완료 되었습니다"

#: templates/order/success.html:10
msgid "Thank you for your purchase!"
msgstr "결제해 주셔서 감사합니다!"

#: templates/order/success.html:12
msgid "Your order number is"
msgstr "당신의 결제번호는"

#: templates/product/_price_range.html:6
msgctxt "product price range"
msgid "from"
msgstr "가격"

#: templates/product/details.html:32
#, python-format
msgctxt "Product details text"
msgid ""
"<strong>Warning!</strong> You are previewing a product that will become "
"visible on <strong>%(date)s</strong>."
msgstr ""
"<strong>주의!</strong> 지금 보고 계신 제품은 <strong>%(date)s</strong> 일 부터 확인 가능합니다."

#: templates/product/details.html:89
msgctxt "Product details link text"
msgid "Edit in dashboard"
msgstr "대시보드에서 수정"

#: templates/product/details.html:127
msgctxt "Product details primary action"
msgid "Add to cart"
msgstr "카트에 담기"

#: templates/product/details.html:139
msgctxt "Product details text"
msgid "This product is currently <strong>unavailable</strong>."
msgstr "이 제품은 현재 구매가 <strong>불가능</strong>합니다."

#: templates/product/details.html:143
msgctxt "Product details title"
msgid "Description"
msgstr "설명"

#: templates/search/results.html:33
msgid "Search:"
msgstr "검색:"

#: templates/userprofile/address-delete.html:6
msgctxt "Remove address form action"
msgid "Remove Address"
msgstr "주소 삭제"

#: templates/userprofile/address-delete.html:9
msgctxt "Remove address form action"
msgid "Cancel"
msgstr "취소"

#: templates/userprofile/address-edit.html:7
msgctxt "Edit address page title"
msgid "Edit address"
msgstr "주소 수정"

#: templates/userprofile/address-edit.html:9
msgctxt "New address page title"
msgid "New address"
msgstr "새로운 주소"

#: templates/userprofile/address-edit.html:18
msgctxt "Edit/new address breadcrumb"
msgid "Your profile"
msgstr "프로필"

#: templates/userprofile/address-edit.html:22
msgctxt "Edit address breadcrumb"
msgid "Edit address"
msgstr "주소 수정"

#: templates/userprofile/address-edit.html:26
msgctxt "New address breadcrumb"
msgid "New address"
msgstr "새로운 주소"

#: templates/userprofile/address-edit.html:39
msgctxt "Edit address title"
msgid "Edit address"
msgstr "주소 수정"

#: templates/userprofile/address-edit.html:41
msgctxt "New address title"
msgid "New address"
msgstr "새로운 주소"

#: templates/userprofile/address-edit.html:49
msgctxt "Edit/new address primary action"
msgid "Save changes"
msgstr "변경 저장"

#: templates/userprofile/details.html:9
msgctxt "User profile page title"
msgid "Your profile"
msgstr "프로필"

#: templates/userprofile/details.html:23
msgid "My account"
msgstr "내 주소"

#: templates/userprofile/details.html:27
msgctxt "User profile tab"
msgid "Recent Orders"
msgstr "최근 주문"

#: templates/userprofile/details.html:33
msgctxt "User profile tab"
msgid "Change password"
msgstr "비밀번호 변경"

#: templates/userprofile/details.html:39
msgctxt "User profile tab"
msgid "Addresses book"
msgstr "주소 모음"

#: templates/userprofile/details.html:51
msgctxt "Recent orders column title"
msgid "Order"
msgstr "주문"

#: templates/userprofile/details.html:54
msgctxt "Recent orders column title"
msgid "Date"
msgstr "날짜"

#: templates/userprofile/details.html:57
msgctxt "Recent orders column title"
msgid "Summary"
msgstr "요약"

#: templates/userprofile/details.html:60
msgctxt "Recent orders column title"
msgid "Status"
msgstr "상태"

#: templates/userprofile/details.html:82
msgctxt "Recent orders link text"
msgid "Details"
msgstr "상세"

#: templates/userprofile/details.html:90
msgctxt "No recent orders text"
msgid "There are not any completed orders yet."
msgstr "아직 완료된 주문이 없습니다."

#: templates/userprofile/details.html:102
msgctxt "User profile action"
msgid "Change password"
msgstr "비밀번호 변경"

#: templates/userprofile/details.html:116
msgctxt "User address action"
msgid "Edit"
msgstr "수정"

#: templates/userprofile/details.html:127
msgctxt "No addresses text"
msgid "You will see new addresses here after first successful checkout."
msgstr "첫번째 주문이 완료되면 주소를 확인할 수 있습니다."
